# id: 1
# text: panaikinti žadintuvą 10-tos valandos
# intent: alarm/modify_alarm
1	panaikinti	alarm/cancel_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/cancel_alarm	O
3	10-tos	alarm/cancel_alarm	B-datetime
4	valandos	alarm/cancel_alarm	I-datetime

# id: 2
# text: Atšauk rytojaus dešimtos valandos žadintuvą
# intent: PlayMusic
1	Atšauk	alarm/cancel_alarm	O
2	rytojaus	alarm/cancel_alarm	O
3	dešimtos	alarm/cancel_alarm	B-playlist
4	valandos	alarm/cancel_alarm	I-playlist
5	žadintuvą	alarm/cancel_alarm	I-playlist

# id: 3
# text: Išjungti rytojaus žadintuva.
# intent: PlayMusic
1	Išjungti	alarm/cancel_alarm	O
2	rytojaus	alarm/cancel_alarm	B-object_name
3	žadintuva	alarm/cancel_alarm	I-object_name
4	.	alarm/cancel_alarm	O

# id: 4
# text: Išjungti žadintuvą
# intent: PlayMusic
1	Išjungti	alarm/cancel_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/cancel_alarm	B-playlist

# id: 5
# text: Neskambėk
# intent: alarm/cancel_alarm
1	Neskambėk	alarm/cancel_alarm	O

# id: 6
# text: Išjunk rytojaus rytinį žadintuvą
# intent: weather/find
1	Išjunk	alarm/cancel_alarm	O
2	rytojaus	alarm/cancel_alarm	B-location
3	rytinį	alarm/cancel_alarm	I-location
4	žadintuvą	alarm/cancel_alarm	I-location

# id: 7
# text: Reikia atšaukti žadintuvą
# intent: weather/find
1	Reikia	alarm/cancel_alarm	O
2	atšaukti	alarm/cancel_alarm	O
3	žadintuvą	alarm/cancel_alarm	B-location

# id: 8
# text: Atšaukti žadintuvą rytoj 10.00 val.
# intent: alarm/set_alarm
1	Atšaukti	alarm/cancel_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/cancel_alarm	B-location
3	rytoj	alarm/cancel_alarm	B-datetime
4	10.00	alarm/cancel_alarm	I-datetime
5	val	alarm/cancel_alarm	I-datetime
6	.	alarm/cancel_alarm	O

# id: 9
# text: Išjunk žadintuva
# intent: SearchCreativeWork
1	Išjunk	alarm/cancel_alarm	O
2	žadintuva	alarm/cancel_alarm	B-location

# id: 10
# text: Atšauk žadintuvą rytoj septintą
# intent: SearchCreativeWork
1	Atšauk	alarm/cancel_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/cancel_alarm	O
3	rytoj	alarm/cancel_alarm	B-datetime
4	septintą	alarm/cancel_alarm	I-datetime

# id: 11
# text: Išjunk žadintuva ryto
# intent: PlayMusic
1	Išjunk	alarm/cancel_alarm	O
2	žadintuva	alarm/cancel_alarm	B-track
3	ryto	alarm/cancel_alarm	I-track

# id: 12
# text: Atšaukti rytojaus žadintuva
# intent: weather/find
1	Atšaukti	alarm/cancel_alarm	O
2	rytojaus	alarm/cancel_alarm	B-object_name
3	žadintuva	alarm/cancel_alarm	I-object_name

# id: 13
# text: Išjungti žadintuva, rytdienos rytui 6:40 valandos
# intent: weather/find
1	Išjungti	alarm/cancel_alarm	O
2	žadintuva	alarm/cancel_alarm	B-location
3	,	alarm/cancel_alarm	O
4	rytdienos	alarm/cancel_alarm	B-location
5	rytui	alarm/cancel_alarm	I-location
6	6:40	alarm/cancel_alarm	B-datetime
7	valandos	alarm/cancel_alarm	I-datetime

# id: 14
# text: Išjunk žadintuvą.
# intent: weather/find
1	Išjunk	alarm/cancel_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/cancel_alarm	O
3	.	alarm/cancel_alarm	O

# id: 15
# text: Atšaukti žadintuvą 10 val.
# intent: alarm/set_alarm
1	Atšaukti	alarm/cancel_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/cancel_alarm	B-location
3	10	alarm/cancel_alarm	B-datetime
4	val	alarm/cancel_alarm	I-datetime
5	.	alarm/cancel_alarm	I-datetime

# id: 16
# text: Atšauk žadintuvą.
# intent: weather/find
1	Atšauk	alarm/cancel_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/cancel_alarm	O
3	.	alarm/cancel_alarm	O

# id: 17
# text: Išjunk mano rytinius žadintuvus savaitgaliui
# intent: PlayMusic
1	Išjunk	alarm/cancel_alarm	O
2	mano	alarm/cancel_alarm	O
3	rytinius	alarm/cancel_alarm	O
4	žadintuvus	alarm/cancel_alarm	O
5	savaitgaliui	alarm/cancel_alarm	B-datetime

# id: 18
# text: Išjungti žadintuvą
# intent: PlayMusic
1	Išjungti	alarm/cancel_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/cancel_alarm	B-playlist

# id: 19
# text: įjungti žadintuvą 10-tai valandai
# intent: AddToPlaylist
1	įjungti	alarm/set_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/set_alarm	B-datetime
3	10-tai	alarm/set_alarm	I-datetime
4	valandai	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 20
# text: Įjunk žadintuvą rytoj šeštą valandą ryto
# intent: weather/find
1	Įjunk	alarm/set_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/set_alarm	O
3	rytoj	alarm/set_alarm	B-datetime
4	šeštą	alarm/set_alarm	I-datetime
5	valandą	alarm/set_alarm	I-datetime
6	ryto	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 21
# text: Nustatyk žadintuvą kiekvienai darbo dienai šeštai ryto. 
# intent: weather/find
1	Nustatyk	alarm/set_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/set_alarm	O
3	kiekvienai	alarm/set_alarm	B-datetime
4	darbo	alarm/set_alarm	O
5	dienai	alarm/set_alarm	B-datetime
6	šeštai	alarm/set_alarm	B-datetime
7	ryto	alarm/set_alarm	I-datetime
8	.	alarm/set_alarm	O

# id: 22
# text: Nustatyti žadintuvą 15 valandai
# intent: weather/find
1	Nustatyti	alarm/set_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/set_alarm	O
3	15	alarm/set_alarm	B-datetime
4	valandai	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 23
# text: Nustatyk žadintuvą aštuntai valandai ryto
# intent: weather/find
1	Nustatyk	alarm/set_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/set_alarm	O
3	aštuntai	alarm/set_alarm	B-datetime
4	valandai	alarm/set_alarm	I-datetime
5	ryto	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 24
# text: Nustatyk žadintuvą penktai valandai
# intent: weather/find
1	Nustatyk	alarm/set_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/set_alarm	O
3	penktai	alarm/set_alarm	B-datetime
4	valandai	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 25
# text: Reikia nustatyti žadintuvą penktai
# intent: weather/find
1	Reikia	alarm/set_alarm	O
2	nustatyti	alarm/set_alarm	O
3	žadintuvą	alarm/set_alarm	O
4	penktai	alarm/set_alarm	B-datetime

# id: 26
# text: Įjungti žadintuvą rytoj 10.00 val
# intent: weather/find
1	Įjungti	alarm/set_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/set_alarm	B-location
3	rytoj	alarm/set_alarm	B-datetime
4	10.00	alarm/set_alarm	I-datetime
5	val	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 27
# text: Užstatyk žadintuva pirmaidenį septintą
# intent: weather/find
1	Užstatyk	alarm/set_alarm	O
2	žadintuva	alarm/set_alarm	B-playlist
3	pirmaidenį	alarm/set_alarm	B-datetime
4	septintą	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 28
# text: Nustatyk žadintuvą rytoj aštuntai
# intent: weather/find
1	Nustatyk	alarm/set_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/set_alarm	O
3	rytoj	alarm/set_alarm	B-datetime
4	aštuntai	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 29
# text: įjunk žadintuva aštuntai valandai
# intent: reminder/set_reminder
1	įjunk	alarm/set_alarm	O
2	žadintuva	alarm/set_alarm	O
3	aštuntai	alarm/set_alarm	B-datetime
4	valandai	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 30
# text: Nustatyti rytojui septintai valandai žadintuva
# intent: weather/find
1	Nustatyti	alarm/set_alarm	O
2	rytojui	alarm/set_alarm	B-datetime
3	septintai	alarm/set_alarm	I-datetime
4	valandai	alarm/set_alarm	I-datetime
5	žadintuva	alarm/set_alarm	O

# id: 31
# text: Ijungti žadintuva, darbo dienoms 6:40 h
# intent: BookRestaurant
1	Ijungti	alarm/set_alarm	O
2	žadintuva	alarm/set_alarm	B-restaurant_name
3	,	alarm/set_alarm	O
4	darbo	alarm/set_alarm	O
5	dienoms	alarm/set_alarm	B-datetime
6	6:40	alarm/set_alarm	I-datetime
7	h	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 32
# text: Nustatyti žadintuvą 8 valandai
# intent: weather/find
1	Nustatyti	alarm/set_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/set_alarm	O
3	8	alarm/set_alarm	B-datetime
4	valandai	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 33
# text: Nustatyk žadintuvą septintai valandai ryto.
# intent: weather/find
1	Nustatyk	alarm/set_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/set_alarm	O
3	septintai	alarm/set_alarm	B-datetime
4	valandai	alarm/set_alarm	I-datetime
5	ryto	alarm/set_alarm	I-datetime
6	.	alarm/set_alarm	O

# id: 34
# text: Įjunkite naują žadintuvą 12 dienos
# intent: weather/find
1	Įjunkite	alarm/set_alarm	O
2	naują	alarm/set_alarm	O
3	žadintuvą	alarm/set_alarm	O
4	12	alarm/set_alarm	B-datetime
5	dienos	alarm/set_alarm	I-datetime

# id: 35
# text: įjungti žadintuvą trečiai
# intent: AddToPlaylist
1	įjungti	alarm/set_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/set_alarm	B-location
3	trečiai	alarm/set_alarm	B-datetime

# id: 36
# text: pakeisk žadintuvą 10-tos valandos 11-tai valandai
# intent: weather/find
1	pakeisk	alarm/modify_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/modify_alarm	O
3	10-tos	alarm/modify_alarm	B-datetime
4	valandos	alarm/modify_alarm	I-datetime
5	11-tai	alarm/modify_alarm	I-datetime
6	valandai	alarm/modify_alarm	I-datetime

# id: 37
# text: Pakeisk rytojaus žadintuvą iš dešimtis valandos į devintą valandą ryto
# intent: AddToPlaylist
1	Pakeisk	alarm/modify_alarm	O
2	rytojaus	alarm/modify_alarm	B-artist
3	žadintuvą	alarm/modify_alarm	I-artist
4	iš	alarm/modify_alarm	O
5	dešimtis	alarm/modify_alarm	B-playlist
6	valandos	alarm/modify_alarm	I-playlist
7	į	alarm/modify_alarm	O
8	devintą	alarm/modify_alarm	B-playlist
9	valandą	alarm/modify_alarm	I-playlist
10	ryto	alarm/modify_alarm	I-playlist

# id: 38
# text: Rytojaus šeštos ryto žadintuvą pakeisk į aštuntą.
# intent: weather/find
1	Rytojaus	alarm/modify_alarm	O
2	šeštos	alarm/modify_alarm	B-movie_name
3	ryto	alarm/modify_alarm	I-movie_name
4	žadintuvą	alarm/modify_alarm	I-movie_name
5	pakeisk	alarm/modify_alarm	O
6	į	alarm/modify_alarm	O
7	aštuntą	alarm/modify_alarm	B-datetime
8	.	alarm/modify_alarm	O

# id: 39
# text: Pakeisk žadintuvą iš aštuntos valandos į aštuonios trisdešimt
# intent: AddToPlaylist
1	Pakeisk	alarm/modify_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/modify_alarm	O
3	iš	alarm/modify_alarm	O
4	aštuntos	alarm/modify_alarm	B-datetime
5	valandos	alarm/modify_alarm	I-datetime
6	į	alarm/modify_alarm	O
7	aštuonios	alarm/modify_alarm	B-datetime
8	trisdešimt	alarm/modify_alarm	I-datetime

# id: 40
# text: Pakeisk žadintuvo laiką į septintą valandą
# intent: weather/find
1	Pakeisk	alarm/modify_alarm	O
2	žadintuvo	alarm/modify_alarm	O
3	laiką	alarm/modify_alarm	O
4	į	alarm/modify_alarm	O
5	septintą	alarm/modify_alarm	B-datetime
6	valandą	alarm/modify_alarm	I-datetime

# id: 41
# text: Pakeisk rytojaus aštuntos žadintuvą dešimtai
# intent: weather/find
1	Pakeisk	alarm/modify_alarm	O
2	rytojaus	alarm/modify_alarm	O
3	aštuntos	alarm/modify_alarm	B-datetime
4	žadintuvą	alarm/modify_alarm	I-datetime
5	dešimtai	alarm/modify_alarm	I-datetime

# id: 42
# text: Pakeisk žadintuvo laiką iš aštuntos į devintą valandą
# intent: weather/find
1	Pakeisk	alarm/modify_alarm	O
2	žadintuvo	alarm/modify_alarm	O
3	laiką	alarm/modify_alarm	O
4	iš	alarm/modify_alarm	O
5	aštuntos	alarm/modify_alarm	O
6	į	alarm/modify_alarm	O
7	devintą	alarm/modify_alarm	B-datetime
8	valandą	alarm/modify_alarm	I-datetime

# id: 43
# text: Pakeisti rytojaus žadintuva į šeštą valandą
# intent: weather/find
1	Pakeisti	alarm/modify_alarm	O
2	rytojaus	alarm/modify_alarm	B-movie_name
3	žadintuva	alarm/modify_alarm	I-movie_name
4	į	alarm/modify_alarm	O
5	šeštą	alarm/modify_alarm	B-datetime
6	valandą	alarm/modify_alarm	I-datetime

# id: 44
# text: Pakeisti žadintuvo laiką, rytdienai i 5:30 valandą
# intent: weather/find
1	Pakeisti	alarm/modify_alarm	O
2	žadintuvo	alarm/modify_alarm	O
3	laiką	alarm/modify_alarm	O
4	,	alarm/modify_alarm	O
5	rytdienai	alarm/modify_alarm	B-datetime
6	i	alarm/modify_alarm	O
7	5:30	alarm/modify_alarm	B-datetime
8	valandą	alarm/modify_alarm	I-datetime

# id: 45
# text: 8 val žadintuvą pakeiti laiku 8.20 valandai
# intent: weather/find
1	8	alarm/modify_alarm	B-datetime
2	val	alarm/modify_alarm	I-datetime
3	žadintuvą	alarm/modify_alarm	O
4	pakeiti	alarm/modify_alarm	O
5	laiku	alarm/modify_alarm	O
6	8.20	alarm/modify_alarm	B-datetime
7	valandai	alarm/modify_alarm	I-datetime

# id: 46
# text: Pakeisk pirmadienio žadintuvą septintai ryto
# intent: weather/find
1	Pakeisk	alarm/modify_alarm	O
2	pirmadienio	alarm/modify_alarm	B-datetime
3	žadintuvą	alarm/modify_alarm	O
4	septintai	alarm/modify_alarm	B-datetime
5	ryto	alarm/modify_alarm	I-datetime

# id: 47
# text: parodyt žadintuvus nustatytus
# intent: weather/find
1	parodyt	alarm/show_alarms	O
2	žadintuvus	alarm/show_alarms	B-location
3	nustatytus	alarm/show_alarms	I-location

# id: 48
# text: Parodyk kokie žadintuvai šiuo metu yra įjungti
# intent: AddToPlaylist
1	Parodyk	alarm/show_alarms	O
2	kokie	alarm/show_alarms	B-entity_name
3	žadintuvai	alarm/show_alarms	I-entity_name
4	šiuo	alarm/show_alarms	O
5	metu	alarm/show_alarms	O
6	yra	alarm/show_alarms	O
7	įjungti	alarm/show_alarms	O

# id: 49
# text: Kokie yra aktyvūs žadintuvai?
# intent: weather/find
1	Kokie	alarm/show_alarms	O
2	yra	alarm/show_alarms	O
3	aktyvūs	alarm/show_alarms	O
4	žadintuvai	alarm/show_alarms	B-weather/attribute
5	?	alarm/show_alarms	O

# id: 50
# text: Aktyvūs žadintuvai
# intent: PlayMusic
1	Aktyvūs	alarm/show_alarms	B-album
2	žadintuvai	alarm/show_alarms	I-album

# id: 51
# text: Parodyk žadintuvo laiką
# intent: alarm/modify_alarm
1	Parodyk	alarm/show_alarms	O
2	žadintuvo	alarm/show_alarms	O
3	laiką	alarm/show_alarms	B-datetime

# id: 52
# text: Kokie žadintuvai yra šiuo metu nustatyti
# intent: weather/find
1	Kokie	alarm/show_alarms	O
2	žadintuvai	alarm/show_alarms	O
3	yra	alarm/show_alarms	O
4	šiuo	alarm/show_alarms	O
5	metu	alarm/show_alarms	O
6	nustatyti	alarm/show_alarms	O

# id: 53
# text: Parodyk visus žadintuvus
# intent: weather/find
1	Parodyk	alarm/show_alarms	O
2	visus	alarm/show_alarms	O
3	žadintuvus	alarm/show_alarms	O

# id: 54
# text: Prašau pasakyti nustatytus žadintuvus
# intent: SearchCreativeWork
1	Prašau	alarm/show_alarms	O
2	pasakyti	alarm/show_alarms	O
3	nustatytus	alarm/show_alarms	B-playlist
4	žadintuvus	alarm/show_alarms	I-playlist

# id: 55
# text: Kokie yra žadintuvai?
# intent: weather/find
1	Kokie	alarm/show_alarms	O
2	yra	alarm/show_alarms	O
3	žadintuvai	alarm/show_alarms	B-weather/attribute
4	?	alarm/show_alarms	O

# id: 56
# text: Pasakyk kokie pas mane žadintuvai
# intent: BookRestaurant
1	Pasakyk	alarm/show_alarms	O
2	kokie	alarm/show_alarms	B-movie_name
3	pas	alarm/show_alarms	I-movie_name
4	mane	alarm/show_alarms	I-movie_name
5	žadintuvai	alarm/show_alarms	I-movie_name

# id: 57
# text: Kokie žadintuvai nustatyti?
# intent: weather/find
1	Kokie	alarm/show_alarms	O
2	žadintuvai	alarm/show_alarms	B-weather/attribute
3	nustatyti	alarm/show_alarms	O
4	?	alarm/show_alarms	O

# id: 58
# text: Pasakyk kokie žadintuvai yra telefone
# intent: reminder/set_reminder
1	Pasakyk	alarm/show_alarms	O
2	kokie	alarm/show_alarms	O
3	žadintuvai	alarm/show_alarms	O
4	yra	alarm/show_alarms	O
5	telefone	alarm/show_alarms	O

# id: 59
# text: Pažiūreti visus žadintuvus
# intent: reminder/set_reminder
1	Pažiūreti	alarm/show_alarms	O
2	visus	alarm/show_alarms	O
3	žadintuvus	alarm/show_alarms	O

# id: 60
# text: Kiek aktyvių žadintuvų pas mane šiuo metu?
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/show_alarms	O
2	aktyvių	alarm/show_alarms	O
3	žadintuvų	alarm/show_alarms	O
4	pas	alarm/show_alarms	O
5	mane	alarm/show_alarms	O
6	šiuo	alarm/show_alarms	B-datetime
7	metu	alarm/show_alarms	I-datetime
8	?	alarm/show_alarms	O

# id: 61
# text: Parodyk visus žadintuvus.
# intent: weather/find
1	Parodyk	alarm/show_alarms	O
2	visus	alarm/show_alarms	B-album
3	žadintuvus	alarm/show_alarms	I-album
4	.	alarm/show_alarms	O

# id: 62
# text: Parodyk žadintuvo laikus
# intent: weather/find
1	Parodyk	alarm/show_alarms	O
2	žadintuvo	alarm/show_alarms	O
3	laikus	alarm/show_alarms	O

# id: 63
# text: Parodyk esamus žadintuvus.
# intent: SearchCreativeWork
1	Parodyk	alarm/show_alarms	O
2	esamus	alarm/show_alarms	O
3	žadintuvus	alarm/show_alarms	B-location
4	.	alarm/show_alarms	O

# id: 64
# text: Kokius žadintuvus turiu savaitgalį
# intent: weather/find
1	Kokius	alarm/show_alarms	O
2	žadintuvus	alarm/show_alarms	O
3	turiu	alarm/show_alarms	O
4	savaitgalį	alarm/show_alarms	B-datetime

# id: 65
# text: Priminti žadinimo laiką 
# intent: PlayMusic
1	Priminti	alarm/show_alarms	O
2	žadinimo	alarm/show_alarms	B-playlist
3	laiką	alarm/show_alarms	I-playlist

# id: 66
# text: užmigti
# intent: BookRestaurant
1	užmigti	alarm/snooze_alarm	O

# id: 67
# text: Nutylink žadintuva. 
# intent: weather/find
1	Nutylink	alarm/snooze_alarm	O
2	žadintuva	alarm/snooze_alarm	B-weather/attribute
3	.	alarm/snooze_alarm	O

# id: 68
# text: Nutildyti žadintuvą
# intent: alarm/cancel_alarm
1	Nutildyti	alarm/snooze_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/snooze_alarm	O

# id: 69
# text: Nutildyti žadintuva
# intent: weather/find
1	Nutildyti	alarm/snooze_alarm	O
2	žadintuva	alarm/snooze_alarm	B-weather/attribute

# id: 70
# text: Užtylink žadintuvą
# intent: weather/find
1	Užtylink	alarm/snooze_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/snooze_alarm	O

# id: 71
# text: Reikia išjungti žadintuvo garsą
# intent: PlayMusic
1	Reikia	alarm/snooze_alarm	O
2	išjungti	alarm/snooze_alarm	O
3	žadintuvo	alarm/snooze_alarm	B-playlist
4	garsą	alarm/snooze_alarm	O

# id: 72
# text: Patylink žadintuva
# intent: weather/find
1	Patylink	alarm/snooze_alarm	O
2	žadintuva	alarm/snooze_alarm	B-playlist

# id: 73
# text: Tyliau!
# intent: SearchCreativeWork
1	Tyliau	alarm/snooze_alarm	B-object_name
2	!	alarm/snooze_alarm	O

# id: 74
# text: Užtildyti  žadintuva
# intent: weather/find
1	Užtildyti	alarm/snooze_alarm	O
2	žadintuva	alarm/snooze_alarm	B-weather/attribute

# id: 75
# text: Ijungti žadintuvui miego režimą
# intent: SearchScreeningEvent
1	Ijungti	alarm/snooze_alarm	O
2	žadintuvui	alarm/snooze_alarm	O
3	miego	alarm/snooze_alarm	B-datetime
4	režimą	alarm/snooze_alarm	B-movie_type

# id: 76
# text: Užtildyk žadintuvą.
# intent: weather/find
1	Užtildyk	alarm/snooze_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/snooze_alarm	B-location
3	.	alarm/snooze_alarm	O

# id: 77
# text: Numutinti žadintuvą
# intent: alarm/cancel_alarm
1	Numutinti	alarm/snooze_alarm	O
2	žadintuvą	alarm/snooze_alarm	O

# id: 78
# text: Užmigdyk mano žadintuvą
# intent: SearchCreativeWork
1	Užmigdyk	alarm/snooze_alarm	B-object_name
2	mano	alarm/snooze_alarm	I-object_name
3	žadintuvą	alarm/snooze_alarm	I-object_name

# id: 79
# text: Nutylk
# intent: SearchCreativeWork
1	Nutylk	alarm/snooze_alarm	B-object_name

# id: 80
# text: parodyti kiek laiko liko iki žadintuvo
# intent: weather/find
1	parodyti	alarm/time_left_on_alarm	O
2	kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
3	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
4	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
5	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
6	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	B-location

# id: 81
# text: Kiek dar yra laiko iki žadintuvo?
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	dar	alarm/time_left_on_alarm	O
3	yra	alarm/time_left_on_alarm	O
4	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
5	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
6	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O
7	?	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 82
# text: Kiek minučių iki artimiausio žadintuvo?
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	minučių	alarm/time_left_on_alarm	O
3	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
4	artimiausio	alarm/time_left_on_alarm	O
5	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O
6	?	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 83
# text: Kiek liko iki žadintuvo
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
4	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 84
# text: Kiek laiko iki laiko keltis
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
4	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
5	keltis	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 85
# text: Kiek liko laiko iki kito žadintuvo
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
4	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
5	kito	alarm/time_left_on_alarm	O
6	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 86
# text: Kiek liko laiko iki žadintuvo suskambėjimo
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
4	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
5	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O
6	suskambėjimo	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 87
# text: Kiek liko laiko iki sekančio žadintuvo?
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
4	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
5	sekančio	alarm/time_left_on_alarm	B-datetime
6	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O
7	?	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 88
# text: Kiek liko laiko iki žadintuvo pradžios?
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
4	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
5	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O
6	pradžios	alarm/time_left_on_alarm	O
7	?	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 89
# text: Kiek liko iki kol žadintuvas suskambės
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
4	kol	alarm/time_left_on_alarm	O
5	žadintuvas	alarm/time_left_on_alarm	O
6	suskambės	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 90
# text: Kiek laiko dar galiu miegoti?
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	dar	alarm/time_left_on_alarm	O
4	galiu	alarm/time_left_on_alarm	B-location
5	miegoti	alarm/time_left_on_alarm	I-location
6	?	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 91
# text: Kiek laiko liko iki rytojaus žadintuvo skambėjimo
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
4	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
5	rytojaus	alarm/time_left_on_alarm	O
6	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O
7	skambėjimo	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 92
# text: Kiek laiko liko iki rytojaus žadintuvo
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
4	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
5	rytojaus	alarm/time_left_on_alarm	O
6	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 93
# text: Kiek man liko laiko miegui, jei dabar pat eičiau į lovą
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	man	alarm/time_left_on_alarm	O
3	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
4	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
5	miegui	alarm/time_left_on_alarm	O
6	,	alarm/time_left_on_alarm	O
7	jei	alarm/time_left_on_alarm	O
8	dabar	alarm/time_left_on_alarm	B-datetime
9	pat	alarm/time_left_on_alarm	O
10	eičiau	alarm/time_left_on_alarm	O
11	į	alarm/time_left_on_alarm	O
12	lovą	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 94
# text: Kiek liko laiko iki žadintuvo?
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
4	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
5	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O
6	?	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 95
# text: Kiek liko iki žadintuvo
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
4	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 96
# text: Kiek liko laiko iki žadintuvo signalo?
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
3	laiko	alarm/time_left_on_alarm	O
4	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
5	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O
6	signalo	alarm/time_left_on_alarm	O
7	?	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 97
# text: Kiek minučių liko iki žadintuvo
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	minučių	alarm/time_left_on_alarm	O
3	liko	alarm/time_left_on_alarm	O
4	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
5	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 98
# text: Kiek iki žadintuvo signalo liko
# intent: weather/find
1	Kiek	alarm/time_left_on_alarm	O
2	iki	alarm/time_left_on_alarm	O
3	žadintuvo	alarm/time_left_on_alarm	O
4	signalo	alarm/time_left_on_alarm	O
5	liko	alarm/time_left_on_alarm	O

# id: 99
# text: Pridėk priminimą iš karto po darbo nuvažiuoti į parduotuvę
# intent: reminder/set_reminder
1	Pridėk	reminder/set_reminder	O
2	priminimą	reminder/set_reminder	O
3	iš	reminder/set_reminder	O
4	karto	reminder/set_reminder	O
5	po	reminder/set_reminder	O
6	darbo	reminder/set_reminder	O
7	nuvažiuoti	reminder/set_reminder	O
8	į	reminder/set_reminder	O
9	parduotuvę	reminder/set_reminder	B-restaurant_type

# id: 100
# text: Naujas priminimas kitam ketvirtadieniui šeštai vakaro.
# intent: weather/find
1	Naujas	reminder/set_reminder	B-reference
2	priminimas	reminder/set_reminder	O
3	kitam	reminder/set_reminder	B-location
4	ketvirtadieniui	reminder/set_reminder	O
5	šeštai	reminder/set_reminder	B-location
6	vakaro	reminder/set_reminder	I-location
7	.	reminder/set_reminder	O

# id: 101
# text: Sukurk nauja priminima rytojaus dienai šeštai valandai vakaro
# intent: BookRestaurant
1	Sukurk	reminder/set_reminder	O
2	nauja	reminder/set_reminder	B-party_size_description
3	priminima	reminder/set_reminder	I-party_size_description
4	rytojaus	reminder/set_reminder	I-party_size_description
5	dienai	reminder/set_reminder	I-party_size_description
6	šeštai	reminder/set_reminder	I-party_size_description
7	valandai	reminder/set_reminder	I-party_size_description
8	vakaro	reminder/set_reminder	I-party_size_description

# id: 102
# text: Užstatyk priminimą rytojui septintai valandai išnešti šiukšles.
# intent: PlayMusic
1	Užstatyk	reminder/set_reminder	O
2	priminimą	reminder/set_reminder	O
3	rytojui	reminder/set_reminder	B-playlist
4	septintai	reminder/set_reminder	I-playlist
5	valandai	reminder/set_reminder	I-playlist
6	išnešti	reminder/set_reminder	O
7	šiukšles	reminder/set_reminder	B-playlist
8	.	reminder/set_reminder	O

# id: 103
# text: Prašau priminti man rytoj 12 val, kad 13 val man pas odontologą.
# intent: weather/find
1	Prašau	reminder/set_reminder	O
2	priminti	reminder/set_reminder	O
3	man	reminder/set_reminder	O
4	rytoj	reminder/set_reminder	O
5	12	reminder/set_reminder	B-track
6	val	reminder/set_reminder	I-track
7	,	reminder/set_reminder	O
8	kad	reminder/set_reminder	O
9	13	reminder/set_reminder	O
10	val	reminder/set_reminder	O
11	man	reminder/set_reminder	O
12	pas	reminder/set_reminder	O
13	odontologą	reminder/set_reminder	O
14	.	reminder/set_reminder	O

# id: 104
# text: Įvesti naują priminimą kalendoriuje
# intent: PlayMusic
1	Įvesti	reminder/set_reminder	O
2	naują	reminder/set_reminder	O
3	priminimą	reminder/set_reminder	O
4	kalendoriuje	reminder/set_reminder	B-playlist

# id: 105
# text: Sukurk naują priminima kasdien 8 ryto išgerti vaistus
# intent: reminder/set_reminder
1	Sukurk	reminder/set_reminder	O
2	naują	reminder/set_reminder	O
3	priminima	reminder/set_reminder	O
4	kasdien	reminder/set_reminder	O
5	8	reminder/set_reminder	B-datetime
6	ryto	reminder/set_reminder	O
7	išgerti	reminder/set_reminder	O
8	vaistus	reminder/set_reminder	O

# id: 106
# text: parodyti esamą priminimą
# intent: alarm/modify_alarm
1	parodyti	reminder/show_reminders	O
2	esamą	reminder/show_reminders	B-playlist
3	priminimą	reminder/show_reminders	O

# id: 107
# text: Pakoreguok šiandienos priminimą, kad reikia į parduotuvę pieno ir makaronų
# intent: AddToPlaylist
1	Pakoreguok	reminder/show_reminders	O
2	šiandienos	reminder/show_reminders	O
3	priminimą	reminder/show_reminders	O
4	,	reminder/show_reminders	O
5	kad	reminder/show_reminders	O
6	reikia	reminder/show_reminders	O
7	į	reminder/show_reminders	O
8	parduotuvę	reminder/show_reminders	O
9	pieno	reminder/show_reminders	B-served_dish
10	ir	reminder/show_reminders	I-served_dish
11	makaronų	reminder/show_reminders	I-served_dish

# id: 108
# text: Perskaityk šiandien dienos priminimus.
# intent: weather/find
1	Perskaityk	reminder/show_reminders	O
2	šiandien	reminder/show_reminders	B-location
3	dienos	reminder/show_reminders	I-location
4	priminimus	reminder/show_reminders	B-weather/attribute
5	.	reminder/show_reminders	O

# id: 109
# text: Dabartinis priminimas
# intent: SearchScreeningEvent
1	Dabartinis	reminder/show_reminders	B-movie_name
2	priminimas	reminder/show_reminders	I-movie_name

# id: 110
# text: Esamas priminimas
# intent: reminder/set_reminder
1	Esamas	reminder/show_reminders	B-object_name
2	priminimas	reminder/show_reminders	O

# id: 111
# text: Kokie mano priminimai
# intent: BookRestaurant
1	Kokie	reminder/show_reminders	B-movie_name
2	mano	reminder/show_reminders	I-movie_name
3	priminimai	reminder/show_reminders	I-movie_name

# id: 112
# text: Prašau perskaityti esamą priminimą
# intent: reminder/set_reminder
1	Prašau	reminder/show_reminders	O
2	perskaityti	reminder/show_reminders	O
3	esamą	reminder/show_reminders	O
4	priminimą	reminder/show_reminders	O

# id: 113
# text: Parodyk esančius priminimus
# intent: alarm/modify_alarm
1	Parodyk	reminder/show_reminders	O
2	esančius	reminder/show_reminders	O
3	priminimus	reminder/show_reminders	O

# id: 114
# text: Kokie mano esami priminimai
# intent: weather/find
1	Kokie	reminder/show_reminders	O
2	mano	reminder/show_reminders	O
3	esami	reminder/show_reminders	O
4	priminimai	reminder/show_reminders	B-datetime

# id: 115
# text: Koks priminimas nustatytas?
# intent: weather/find
1	Koks	reminder/show_reminders	O
2	priminimas	reminder/show_reminders	O
3	nustatytas	reminder/show_reminders	O
4	?	reminder/show_reminders	O

# id: 116
# text: Kokie yra mano artimiausi priminimai
# intent: SearchCreativeWork
1	Kokie	reminder/show_reminders	O
2	yra	reminder/show_reminders	O
3	mano	reminder/show_reminders	O
4	artimiausi	reminder/show_reminders	O
5	priminimai	reminder/show_reminders	O

# id: 117
# text: Kokie šios savaitės priminimai
# intent: weather/find
1	Kokie	reminder/show_reminders	O
2	šios	reminder/show_reminders	O
3	savaitės	reminder/show_reminders	B-datetime
4	priminimai	reminder/show_reminders	O

# id: 118
# text: Kada ryt man blokada
# intent: weather/find
1	Kada	reminder/show_reminders	O
2	ryt	reminder/show_reminders	B-weather/attribute
3	man	reminder/show_reminders	I-weather/attribute
4	blokada	reminder/show_reminders	I-weather/attribute

# id: 119
# text: Skaityti esamus priminimus.
# intent: weather/find
1	Skaityti	reminder/show_reminders	O
2	esamus	reminder/show_reminders	O
3	priminimus	reminder/show_reminders	B-weather/attribute
4	.	reminder/show_reminders	O

# id: 120
# text: Parodyti pirmadienio priminimus
# intent: BookRestaurant
1	Parodyti	reminder/show_reminders	B-location
2	pirmadienio	reminder/show_reminders	I-location
3	priminimus	reminder/show_reminders	I-location

# id: 121
# text: Kokius priminimus turiu už dvieju dienų
# intent: BookRestaurant
1	Kokius	reminder/show_reminders	O
2	priminimus	reminder/show_reminders	O
3	turiu	reminder/show_reminders	O
4	už	reminder/show_reminders	O
5	dvieju	reminder/show_reminders	B-datetime
6	dienų	reminder/show_reminders	I-datetime

# id: 122
# text: Parodyti  esamus priminimus
# intent: weather/find
1	Parodyti	reminder/show_reminders	O
2	esamus	reminder/show_reminders	O
3	priminimus	reminder/show_reminders	O

# id: 123
# text: Atšauk šiandienos priminimą nuvažiuoti į parduotuvę
# intent: reminder/set_reminder
1	Atšauk	reminder/cancel_reminder	O
2	šiandienos	reminder/cancel_reminder	O
3	priminimą	reminder/cancel_reminder	O
4	nuvažiuoti	reminder/cancel_reminder	O
5	į	reminder/cancel_reminder	O
6	parduotuvę	reminder/cancel_reminder	B-playlist

# id: 124
# text: Išjunk priminimą nuo rytojaus vakaro iki kitos savaites galo. 
# intent: PlayMusic
1	Išjunk	reminder/cancel_reminder	O
2	priminimą	reminder/cancel_reminder	O
3	nuo	reminder/cancel_reminder	O
4	rytojaus	reminder/cancel_reminder	B-playlist
5	vakaro	reminder/cancel_reminder	I-playlist
6	iki	reminder/cancel_reminder	O
7	kitos	reminder/cancel_reminder	B-playlist
8	savaites	reminder/cancel_reminder	I-playlist
9	galo	reminder/cancel_reminder	I-playlist
10	.	reminder/cancel_reminder	O

# id: 125
# text: Reikia atšaukti priminimą
# intent: alarm/cancel_alarm
1	Reikia	reminder/cancel_reminder	O
2	atšaukti	reminder/cancel_reminder	O
3	priminimą	reminder/cancel_reminder	O

# id: 126
# text: Atšauk šiandienos priminimą
# intent: PlayMusic
1	Atšauk	reminder/cancel_reminder	O
2	šiandienos	reminder/cancel_reminder	B-playlist
3	priminimą	reminder/cancel_reminder	I-playlist

# id: 127
# text: Atšauk rytojaus priminimą apie kebabų valgymą
# intent: reminder/set_reminder
1	Atšauk	reminder/cancel_reminder	O
2	rytojaus	reminder/cancel_reminder	O
3	priminimą	reminder/cancel_reminder	O
4	apie	reminder/cancel_reminder	O
5	kebabų	reminder/cancel_reminder	B-reminder/todo
6	valgymą	reminder/cancel_reminder	I-reminder/todo

# id: 128
# text: Nuimti rytojaus septintos valandos priminimą.
# intent: PlayMusic
1	Nuimti	reminder/cancel_reminder	O
2	rytojaus	reminder/cancel_reminder	B-entity_name
3	septintos	reminder/cancel_reminder	I-entity_name
4	valandos	reminder/cancel_reminder	I-entity_name
5	priminimą	reminder/cancel_reminder	O
6	.	reminder/cancel_reminder	O

# id: 129
# text: Rytdienos susitikima su Karoliu atšaukti
# intent: SearchCreativeWork
1	Rytdienos	reminder/cancel_reminder	B-object_name
2	susitikima	reminder/cancel_reminder	I-object_name
3	su	reminder/cancel_reminder	O
4	Karoliu	reminder/cancel_reminder	B-location
5	atšaukti	reminder/cancel_reminder	O

# id: 130
# text: Atšaukti pirmadienio priminimus
# intent: weather/find
1	Atšaukti	reminder/cancel_reminder	O
2	pirmadienio	reminder/cancel_reminder	B-playlist
3	priminimus	reminder/cancel_reminder	I-playlist

# id: 131
# text: Ištrink gydytojo vizito priminimą
# intent: PlayMusic
1	Ištrink	reminder/cancel_reminder	O
2	gydytojo	reminder/cancel_reminder	B-playlist
3	vizito	reminder/cancel_reminder	I-playlist
4	priminimą	reminder/cancel_reminder	O

# id: 132
# text: Išjungti šiandienos priminimą
# intent: PlayMusic
1	Išjungti	reminder/cancel_reminder	O
2	šiandienos	reminder/cancel_reminder	B-playlist
3	priminimą	reminder/cancel_reminder	O

# id: 133
# text: parodyti temparatūrą
# intent: alarm/modify_alarm
1	parodyti	weather/find	O
2	temparatūrą	weather/find	O

# id: 134
# text: Ar šiandien vakare Vilniuje numatomas lietus?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	šiandien	weather/find	O
3	vakare	weather/find	O
4	Vilniuje	weather/find	B-location
5	numatomas	weather/find	O
6	lietus	weather/find	O
7	?	weather/find	O

# id: 135
# text: Ar bus saulėta kitą savaite prie jūros?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	bus	weather/find	O
3	saulėta	weather/find	O
4	kitą	weather/find	O
5	savaite	weather/find	O
6	prie	weather/find	O
7	jūros	weather/find	O
8	?	weather/find	O

# id: 136
# text: Kokia orų prognozė
# intent: weather/find
1	Kokia	weather/find	O
2	orų	weather/find	O
3	prognozė	weather/find	O

# id: 137
# text: Kokie orai mano namuose
# intent: BookRestaurant
1	Kokie	weather/find	O
2	orai	weather/find	O
3	mano	weather/find	B-location
4	namuose	weather/find	I-location

# id: 138
# text: Kokia dabar temperatūra
# intent: weather/find
1	Kokia	weather/find	O
2	dabar	weather/find	B-datetime
3	temperatūra	weather/find	B-weather/attribute

# id: 139
# text: Ar dabar šilta
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	dabar	weather/find	B-datetime
3	šilta	weather/find	O

# id: 140
# text: Klaipėdoje šiandien bus nuo 7 iki 15 laipsnių šilumos
# intent: weather/find
1	Klaipėdoje	weather/find	B-location
2	šiandien	weather/find	B-datetime
3	bus	weather/find	O
4	nuo	weather/find	O
5	7	weather/find	O
6	iki	weather/find	O
7	15	weather/find	O
8	laipsnių	weather/find	O
9	šilumos	weather/find	B-weather/attribute

# id: 141
# text: Koks šiandien oras?
# intent: weather/find
1	Koks	weather/find	O
2	šiandien	weather/find	O
3	oras	weather/find	B-weather/attribute
4	?	weather/find	O

# id: 142
# text: Lauke diena šilta
# intent: weather/find
1	Lauke	weather/find	B-weather/attribute
2	diena	weather/find	O
3	šilta	weather/find	B-location

# id: 143
# text: Kokia šiandien temperatūra Vilniuje?
# intent: weather/find
1	Kokia	weather/find	O
2	šiandien	weather/find	B-datetime
3	temperatūra	weather/find	B-weather/attribute
4	Vilniuje	weather/find	B-location
5	?	weather/find	O

# id: 144
# text: Kokia temperatūra bus už savaitės kroatijoje
# intent: weather/find
1	Kokia	weather/find	O
2	temperatūra	weather/find	B-weather/attribute
3	bus	weather/find	O
4	už	weather/find	O
5	savaitės	weather/find	B-datetime
6	kroatijoje	weather/find	B-location

# id: 145
# text: Kokia šiandien temperatūra Vilniuje. 
# intent: weather/find
1	Kokia	weather/find	O
2	šiandien	weather/find	B-datetime
3	temperatūra	weather/find	B-weather/attribute
4	Vilniuje	weather/find	B-location
5	.	weather/find	O

# id: 146
# text: Ar ryt ryte 8:00 Vilniuje lis?
# intent: SearchScreeningEvent
1	Ar	weather/find	O
2	ryt	weather/find	B-movie_name
3	ryte	weather/find	I-movie_name
4	8:00	weather/find	B-datetime
5	Vilniuje	weather/find	B-location
6	lis	weather/find	O
7	?	weather/find	O

# id: 147
# text: Kokia rytojaus temperatūra Vilniuje?
# intent: weather/find
1	Kokia	weather/find	O
2	rytojaus	weather/find	O
3	temperatūra	weather/find	O
4	Vilniuje	weather/find	B-location
5	?	weather/find	O

# id: 148
# text: Ar lis pirmadienį Vilniuje?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	lis	weather/find	O
3	pirmadienį	weather/find	B-datetime
4	Vilniuje	weather/find	B-location
5	?	weather/find	O

# id: 149
# text: Pateikt rytojaus orų prognozę Vilniuje.
# intent: weather/find
1	Pateikt	weather/find	O
2	rytojaus	weather/find	B-restaurant_name
3	orų	weather/find	I-restaurant_name
4	prognozę	weather/find	I-restaurant_name
5	Vilniuje	weather/find	B-location
6	.	weather/find	O

# id: 150
# text: Ar planuojamas lietus balandžio 12
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	planuojamas	weather/find	O
3	lietus	weather/find	O
4	balandžio	weather/find	B-datetime
5	12	weather/find	I-datetime

# id: 151
# text: Noriu pažiūrėti orą rytoj
# intent: weather/find
1	Noriu	weather/find	O
2	pažiūrėti	weather/find	O
3	orą	weather/find	O
4	rytoj	weather/find	B-datetime

# id: 152
# text: parodyti debesuotumą
# intent: alarm/modify_alarm
1	parodyti	weather/find	O
2	debesuotumą	weather/find	B-weather/attribute

# id: 153
# text: Kiek šilumos rytoj bus Palangoje?
# intent: weather/find
1	Kiek	weather/find	O
2	šilumos	weather/find	O
3	rytoj	weather/find	O
4	bus	weather/find	O
5	Palangoje	weather/find	B-location
6	?	weather/find	O

# id: 154
# text: Koks oras buvo praeita liepa Milane?
# intent: weather/find
1	Koks	weather/find	O
2	oras	weather/find	O
3	buvo	weather/find	O
4	praeita	weather/find	O
5	liepa	weather/find	O
6	Milane	weather/find	B-location
7	?	weather/find	O

# id: 155
# text: Kokie orai Vilniuje
# intent: weather/find
1	Kokie	weather/find	O
2	orai	weather/find	O
3	Vilniuje	weather/find	B-location

# id: 156
# text: Parodyk orų prognozę Latvijos
# intent: weather/find
1	Parodyk	weather/find	O
2	orų	weather/find	B-condition_description
3	prognozę	weather/find	O
4	Latvijos	weather/find	B-location

# id: 157
# text: Ar šiandien lis?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	šiandien	weather/find	B-weather/attribute
3	lis	weather/find	I-weather/attribute
4	?	weather/find	O

# id: 158
# text: Ar dabar lyja
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	dabar	weather/find	B-datetime
3	lyja	weather/find	O

# id: 159
# text: Vilniuje rytoj lis lietus
# intent: SearchScreeningEvent
1	Vilniuje	weather/find	B-location
2	rytoj	weather/find	O
3	lis	weather/find	B-movie_name
4	lietus	weather/find	I-movie_name

# id: 160
# text: Ar šiandien lis?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	šiandien	weather/find	B-weather/attribute
3	lis	weather/find	I-weather/attribute
4	?	weather/find	O

# id: 161
# text: Žiema Alpėse šalta?
# intent: weather/find
1	Žiema	weather/find	O
2	Alpėse	weather/find	B-location
3	šalta	weather/find	O
4	?	weather/find	O

# id: 162
# text: Ar rytoj vakare Vilniuje lis?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	rytoj	weather/find	B-movie_name
3	vakare	weather/find	I-movie_name
4	Vilniuje	weather/find	B-location
5	lis	weather/find	O
6	?	weather/find	O

# id: 163
# text: Ar rytoj Vilniuje lis penktą valandą
# intent: BookRestaurant
1	Ar	weather/find	O
2	rytoj	weather/find	O
3	Vilniuje	weather/find	B-location
4	lis	weather/find	O
5	penktą	weather/find	B-datetime
6	valandą	weather/find	I-datetime

# id: 164
# text: Ar rytoj lis Prancūzijoje.
# intent: PlayMusic
1	Ar	weather/find	O
2	rytoj	weather/find	O
3	lis	weather/find	O
4	Prancūzijoje	weather/find	B-movie_name
5	.	weather/find	O

# id: 165
# text: Kokie orai bus Madride gegužes 21 - 24 d imtinai
# intent: BookRestaurant
1	Kokie	weather/find	O
2	orai	weather/find	O
3	bus	weather/find	O
4	Madride	weather/find	B-location
5	gegužes	weather/find	O
6	21	weather/find	B-datetime
7	-	weather/find	O
8	24	weather/find	B-datetime
9	d	weather/find	I-datetime
10	imtinai	weather/find	I-datetime

# id: 166
# text: Ar numatomas rytoj lietus Vilniuje?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	numatomas	weather/find	O
3	rytoj	weather/find	O
4	lietus	weather/find	O
5	Vilniuje	weather/find	B-location
6	?	weather/find	O

# id: 167
# text: Kada bus saulėta Vilniuje?
# intent: weather/find
1	Kada	weather/find	O
2	bus	weather/find	O
3	saulėta	weather/find	O
4	Vilniuje	weather/find	B-location
5	?	weather/find	O

# id: 168
# text: Pateik detalią  rytojaus  kritulių prognozę Vilniuje.
# intent: weather/find
1	Pateik	weather/find	O
2	detalią	weather/find	O
3	rytojaus	weather/find	B-location
4	kritulių	weather/find	I-location
5	prognozę	weather/find	I-location
6	Vilniuje	weather/find	B-location
7	.	weather/find	O

# id: 169
# text: Ar kitą savaitę šals?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	kitą	weather/find	O
3	savaitę	weather/find	B-weather/attribute
4	šals	weather/find	B-location
5	?	weather/find	O

# id: 170
# text:  Ar rytoj lis?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	rytoj	weather/find	B-weather/attribute
3	lis	weather/find	I-weather/attribute
4	?	weather/find	O

# id: 171
# text: parodyti vėjo greitį
# intent: weather/find
1	parodyti	weather/find	O
2	vėjo	weather/find	B-weather/attribute
3	greitį	weather/find	I-weather/attribute

# id: 172
# text: Ar bus saulėta rytoj Palangoje?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	bus	weather/find	O
3	saulėta	weather/find	O
4	rytoj	weather/find	B-location
5	Palangoje	weather/find	I-location
6	?	weather/find	O

# id: 173
# text: Ar šiandien vakare bus rūkas tarp Kauno ir Vilniaus?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	šiandien	weather/find	B-datetime
3	vakare	weather/find	O
4	bus	weather/find	O
5	rūkas	weather/find	O
6	tarp	weather/find	O
7	Kauno	weather/find	B-location
8	ir	weather/find	O
9	Vilniaus	weather/find	B-location
10	?	weather/find	O

# id: 174
# text: Koks oras Šiauliuose
# intent: weather/find
1	Koks	weather/find	B-condition_description
2	oras	weather/find	O
3	Šiauliuose	weather/find	B-location

# id: 175
# text: Ar snigs rytoj
# intent: PlayMusic
1	Ar	weather/find	B-artist
2	snigs	weather/find	I-artist
3	rytoj	weather/find	I-artist

# id: 176
# text: Kokia bus savaitgalį temperatūra prie jūros?
# intent: weather/find
1	Kokia	weather/find	O
2	bus	weather/find	O
3	savaitgalį	weather/find	B-datetime
4	temperatūra	weather/find	B-weather/attribute
5	prie	weather/find	O
6	jūros	weather/find	B-location
7	?	weather/find	O

# id: 177
# text: Kokia Vilniuje temperatūra
# intent: weather/find
1	Kokia	weather/find	O
2	Vilniuje	weather/find	B-location
3	temperatūra	weather/find	B-weather/attribute

# id: 178
# text: Ar šiandien švies saulė?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	šiandien	weather/find	B-datetime
3	švies	weather/find	B-weather/attribute
4	saulė	weather/find	I-weather/attribute
5	?	weather/find	O

# id: 179
# text: Pas močiute dieną karšta
# intent: weather/find
1	Pas	weather/find	O
2	močiute	weather/find	B-datetime
3	dieną	weather/find	I-datetime
4	karšta	weather/find	B-served_dish

# id: 180
# text: Kiek laipsnių šeštadienį dvyliktą?
# intent: weather/find
1	Kiek	weather/find	O
2	laipsnių	weather/find	O
3	šeštadienį	weather/find	B-datetime
4	dvyliktą	weather/find	I-datetime
5	?	weather/find	O

# id: 181
# text: Ar poryt Kaune naktį bus žvaigzdių danguj
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	poryt	weather/find	O
3	Kaune	weather/find	B-location
4	naktį	weather/find	B-datetime
5	bus	weather/find	O
6	žvaigzdių	weather/find	B-condition_description
7	danguj	weather/find	O

# id: 182
# text: Savaitgalio orų prognozė.
# intent: SearchCreativeWork
1	Savaitgalio	weather/find	B-object_name
2	orų	weather/find	I-object_name
3	prognozė	weather/find	I-object_name
4	.	weather/find	O

# id: 183
# text: Koks vėjo stiprumas bus Drevernoje ši šeštadieni nuo 9 iki 14 valandos
# intent: weather/find
1	Koks	weather/find	O
2	vėjo	weather/find	O
3	stiprumas	weather/find	O
4	bus	weather/find	O
5	Drevernoje	weather/find	B-location
6	ši	weather/find	B-datetime
7	šeštadieni	weather/find	I-datetime
8	nuo	weather/find	I-datetime
9	9	weather/find	I-datetime
10	iki	weather/find	I-datetime
11	14	weather/find	I-datetime
12	valandos	weather/find	I-datetime

# id: 184
# text: Ar rytoj Vilniuje bus giedra?
# intent: weather/find
1	Ar	weather/find	O
2	rytoj	weather/find	O
3	Vilniuje	weather/find	B-location
4	bus	weather/find	O
5	giedra	weather/find	B-weather/attribute
6	?	weather/find	O

# id: 185
# text: Kiek ryt bus temperatūros Vilniuje?
# intent: weather/find
1	Kiek	weather/find	O
2	ryt	weather/find	O
3	bus	weather/find	O
4	temperatūros	weather/find	O
5	Vilniuje	weather/find	B-location
6	?	weather/find	O

# id: 186
# text: Pateik detalią rytojaus temperatūrą Vilniuje.
# intent: weather/find
1	Pateik	weather/find	O
2	detalią	weather/find	O
3	rytojaus	weather/find	B-datetime
4	temperatūrą	weather/find	O
5	Vilniuje	weather/find	B-location
6	.	weather/find	O

# id: 187
# text: Kiek lietaus gali iškristi šį savaitgalį
# intent: weather/find
1	Kiek	weather/find	O
2	lietaus	weather/find	O
3	gali	weather/find	O
4	iškristi	weather/find	O
5	šį	weather/find	O
6	savaitgalį	weather/find	B-datetime

# id: 188
# text: Koks rytoj bus vėjo stiprumas?
# intent: weather/find
1	Koks	weather/find	O
2	rytoj	weather/find	O
3	bus	weather/find	O
4	vėjo	weather/find	B-weather/attribute
5	stiprumas	weather/find	O
6	?	weather/find	O

# id: 189
# text: Pridėk į mano grojaraštį Spotify visas Adele dainas.
# intent: AddToPlaylist
1	Pridėk	AddToPlaylist	O
2	į	AddToPlaylist	O
3	mano	AddToPlaylist	B-playlist
4	grojaraštį	AddToPlaylist	O
5	Spotify	AddToPlaylist	B-service
6	visas	AddToPlaylist	O
7	Adele	AddToPlaylist	B-artist
8	dainas	AddToPlaylist	O
9	.	AddToPlaylist	O

# id: 190
# text: Pridėk imagine dragons naujausią albumą i mano grojarašti.
# intent: AddToPlaylist
1	Pridėk	AddToPlaylist	O
2	imagine	AddToPlaylist	B-playlist
3	dragons	AddToPlaylist	I-playlist
4	naujausią	AddToPlaylist	O
5	albumą	AddToPlaylist	O
6	i	AddToPlaylist	O
7	mano	AddToPlaylist	O
8	grojarašti	AddToPlaylist	O
9	.	AddToPlaylist	O

# id: 191
# text: Įtrauk Juoda Orchideja i saraša
# intent: AddToPlaylist
1	Įtrauk	AddToPlaylist	O
2	Juoda	AddToPlaylist	B-artist
3	Orchideja	AddToPlaylist	I-artist
4	i	AddToPlaylist	O
5	saraša	AddToPlaylist	B-playlist

# id: 192
# text: Įdėk “Dont stop me now” į mano grojaraštį
# intent: AddToPlaylist
1	Įdėk	AddToPlaylist	O
2	“	AddToPlaylist	B-entity_name
3	Dont	AddToPlaylist	O
4	stop	AddToPlaylist	O
5	me	AddToPlaylist	O
6	now	AddToPlaylist	B-datetime
7	”	AddToPlaylist	O
8	į	AddToPlaylist	O
9	mano	AddToPlaylist	O
10	grojaraštį	AddToPlaylist	O

# id: 193
# text: Prašau pridėti grojančią dainą į mėgstamiausių sąrašą.
# intent: PlayMusic
1	Prašau	AddToPlaylist	O
2	pridėti	AddToPlaylist	O
3	grojančią	AddToPlaylist	B-entity_name
4	dainą	AddToPlaylist	I-entity_name
5	į	AddToPlaylist	O
6	mėgstamiausių	AddToPlaylist	B-playlist
7	sąrašą	AddToPlaylist	O
8	.	AddToPlaylist	O

# id: 194
# text: Įdėk šita dainą į playlist
# intent: AddToPlaylist
1	Įdėk	AddToPlaylist	O
2	šita	AddToPlaylist	B-entity_name
3	dainą	AddToPlaylist	I-entity_name
4	į	AddToPlaylist	O
5	playlist	AddToPlaylist	O

# id: 195
# text: Pridėk šią dainą į Mėgstamus!
# intent: AddToPlaylist
1	Pridėk	AddToPlaylist	O
2	šią	AddToPlaylist	O
3	dainą	AddToPlaylist	B-music_item
4	į	AddToPlaylist	O
5	Mėgstamus	AddToPlaylist	B-playlist
6	!	AddToPlaylist	O

# id: 196
# text: Pridek i mano grojarašti imagine dragons dainą believer
# intent: SearchScreeningEvent
1	Pridek	AddToPlaylist	B-party_size_description
2	i	AddToPlaylist	I-party_size_description
3	mano	AddToPlaylist	I-party_size_description
4	grojarašti	AddToPlaylist	I-party_size_description
5	imagine	AddToPlaylist	B-movie_name
6	dragons	AddToPlaylist	I-movie_name
7	dainą	AddToPlaylist	I-movie_name
8	believer	AddToPlaylist	O

# id: 197
# text: Įdeti sumertime sadness i grojaraštį
# intent: AddToPlaylist
1	Įdeti	AddToPlaylist	O
2	sumertime	AddToPlaylist	B-entity_name
3	sadness	AddToPlaylist	I-entity_name
4	i	AddToPlaylist	I-entity_name
5	grojaraštį	AddToPlaylist	I-entity_name

# id: 198
# text: Pridėti dainą į grojaraštį "Bėgimas", beyonce run the world
# intent: AddToPlaylist
1	Pridėti	AddToPlaylist	O
2	dainą	AddToPlaylist	B-music_item
3	į	AddToPlaylist	O
4	grojaraštį	AddToPlaylist	O
5	"	AddToPlaylist	O
6	Bėgimas	AddToPlaylist	B-playlist
7	"	AddToPlaylist	O
8	,	AddToPlaylist	O
9	beyonce	AddToPlaylist	B-artist
10	run	AddToPlaylist	I-artist
11	the	AddToPlaylist	I-artist
12	world	AddToPlaylist	I-artist

# id: 199
# text: Įtraukti šią dainą į grojaraštį rami.
# intent: AddToPlaylist
1	Įtraukti	AddToPlaylist	O
2	šią	AddToPlaylist	O
3	dainą	AddToPlaylist	B-music_item
4	į	AddToPlaylist	O
5	grojaraštį	AddToPlaylist	B-playlist
6	rami	AddToPlaylist	I-playlist
7	.	AddToPlaylist	O

# id: 200
# text: Pridėk naujausią Beyonce albumą I mano youtube grojaraštį lenga
# intent: AddToPlaylist
1	Pridėk	AddToPlaylist	O
2	naujausią	AddToPlaylist	O
3	Beyonce	AddToPlaylist	B-artist
4	albumą	AddToPlaylist	O
5	I	AddToPlaylist	O
6	mano	AddToPlaylist	O
7	youtube	AddToPlaylist	O
8	grojaraštį	AddToPlaylist	O
9	lenga	AddToPlaylist	B-album

# id: 201
# text: rezervuoti restorana 18 valandai 7 žmonės 3 patiekalu vakarienei
# intent: BookRestaurant
1	rezervuoti	BookRestaurant	O
2	restorana	BookRestaurant	B-restaurant_type
3	18	BookRestaurant	B-datetime
4	valandai	BookRestaurant	I-datetime
5	7	BookRestaurant	B-party_size_number
6	žmonės	BookRestaurant	O
7	3	BookRestaurant	B-party_size_description
8	patiekalu	BookRestaurant	I-party_size_description
9	vakarienei	BookRestaurant	I-party_size_description

# id: 202
# text: Kur galėčiau pavalgyti su dviem draugais šiandien vakare netoli manes?
# intent: weather/find
1	Kur	BookRestaurant	O
2	galėčiau	BookRestaurant	O
3	pavalgyti	BookRestaurant	O
4	su	BookRestaurant	O
5	dviem	BookRestaurant	O
6	draugais	BookRestaurant	O
7	šiandien	BookRestaurant	B-datetime
8	vakare	BookRestaurant	O
9	netoli	BookRestaurant	O
10	manes	BookRestaurant	O
11	?	BookRestaurant	O

# id: 203
# text: Kokia picerija arčiausiai mūsų
# intent: weather/find
1	Kokia	BookRestaurant	O
2	picerija	BookRestaurant	B-weather/attribute
3	arčiausiai	BookRestaurant	O
4	mūsų	BookRestaurant	B-datetime

# id: 204
# text: Noriu cepelinų keturiems žmonems šiandien 19 val
# intent: weather/find
1	Noriu	BookRestaurant	O
2	cepelinų	BookRestaurant	O
3	keturiems	BookRestaurant	O
4	žmonems	BookRestaurant	O
5	šiandien	BookRestaurant	B-datetime
6	19	BookRestaurant	I-datetime
7	val	BookRestaurant	I-datetime

# id: 205
# text: Noriu rezervuoti žuvies maisto restoraną šiandien vakare trims žmonėms, Vilniaus mieste.
# intent: BookRestaurant
1	Noriu	BookRestaurant	O
2	rezervuoti	BookRestaurant	O
3	žuvies	BookRestaurant	B-served_dish
4	maisto	BookRestaurant	I-served_dish
5	restoraną	BookRestaurant	O
6	šiandien	BookRestaurant	B-datetime
7	vakare	BookRestaurant	O
8	trims	BookRestaurant	O
9	žmonėms	BookRestaurant	O
10	,	BookRestaurant	O
11	Vilniaus	BookRestaurant	B-location
12	mieste	BookRestaurant	I-location
13	.	BookRestaurant	O

# id: 206
# text: Užrezervuok 7 valandai 4 žmonėms staliuką italų restorane, vilniuje
# intent: BookRestaurant
1	Užrezervuok	BookRestaurant	O
2	7	BookRestaurant	B-datetime
3	valandai	BookRestaurant	I-datetime
4	4	BookRestaurant	B-restaurant_name
5	žmonėms	BookRestaurant	O
6	staliuką	BookRestaurant	O
7	italų	BookRestaurant	B-cuisine
8	restorane	BookRestaurant	B-restaurant_type
9	,	BookRestaurant	O
10	vilniuje	BookRestaurant	O

# id: 207
# text: Prašau rezervuoti staliuką Vilniaus centre geriausiai įvertintam azijiečių restorane 4 žmonėms rytoj 20:00
# intent: BookRestaurant
1	Prašau	BookRestaurant	O
2	rezervuoti	BookRestaurant	O
3	staliuką	BookRestaurant	O
4	Vilniaus	BookRestaurant	B-location
5	centre	BookRestaurant	I-location
6	geriausiai	BookRestaurant	O
7	įvertintam	BookRestaurant	O
8	azijiečių	BookRestaurant	B-cuisine
9	restorane	BookRestaurant	O
10	4	BookRestaurant	B-location
11	žmonėms	BookRestaurant	O
12	rytoj	BookRestaurant	O
13	20:00	BookRestaurant	B-datetime

# id: 208
# text: Surask rytietišką restoraną 3 km spinduliu?
# intent: BookRestaurant
1	Surask	BookRestaurant	O
2	rytietišką	BookRestaurant	B-restaurant_type
3	restoraną	BookRestaurant	O
4	3	BookRestaurant	B-datetime
5	km	BookRestaurant	I-datetime
6	spinduliu	BookRestaurant	I-datetime
7	?	BookRestaurant	O

# id: 209
# text: Noriu staliuko 4 žmonėms, norėsim picos, ją norėsim valgyti lauke 20 val
# intent: weather/find
1	Noriu	BookRestaurant	O
2	staliuko	BookRestaurant	O
3	4	BookRestaurant	O
4	žmonėms	BookRestaurant	O
5	,	BookRestaurant	O
6	norėsim	BookRestaurant	O
7	picos	BookRestaurant	O
8	,	BookRestaurant	O
9	ją	BookRestaurant	O
10	norėsim	BookRestaurant	O
11	valgyti	BookRestaurant	O
12	lauke	BookRestaurant	O
13	20	BookRestaurant	B-datetime
14	val	BookRestaurant	I-datetime

# id: 210
# text: Rezervuok Neringos restorane staliuką penkiems rytoj septintai vakaro.
# intent: BookRestaurant
1	Rezervuok	BookRestaurant	O
2	Neringos	BookRestaurant	B-location
3	restorane	BookRestaurant	O
4	staliuką	BookRestaurant	O
5	penkiems	BookRestaurant	B-datetime
6	rytoj	BookRestaurant	I-datetime
7	septintai	BookRestaurant	I-datetime
8	vakaro	BookRestaurant	I-datetime
9	.	BookRestaurant	O

# id: 211
# text: Uzsakyk sušių šeštai valandai prie mano namu
# intent: weather/find
1	Uzsakyk	BookRestaurant	O
2	sušių	BookRestaurant	O
3	šeštai	BookRestaurant	B-datetime
4	valandai	BookRestaurant	I-datetime
5	prie	BookRestaurant	O
6	mano	BookRestaurant	B-location
7	namu	BookRestaurant	I-location

# id: 212
# text: Rezervuoti kiniška restorana aštuntai valandai keturiems žmonėms. 
# intent: BookRestaurant
1	Rezervuoti	BookRestaurant	O
2	kiniška	BookRestaurant	B-cuisine
3	restorana	BookRestaurant	B-restaurant_type
4	aštuntai	BookRestaurant	B-datetime
5	valandai	BookRestaurant	I-datetime
6	keturiems	BookRestaurant	I-datetime
7	žmonėms	BookRestaurant	I-datetime
8	.	BookRestaurant	O

# id: 213
# text: Užsakyti staliuka dviem, šiam vakarui, nuo 20 valandos, Belgiškame retorane, Vilniaus senamiestyje
# intent: reminder/set_reminder
1	Užsakyti	BookRestaurant	O
2	staliuka	BookRestaurant	B-entity_name
3	dviem	BookRestaurant	I-entity_name
4	,	BookRestaurant	O
5	šiam	BookRestaurant	O
6	vakarui	BookRestaurant	O
7	,	BookRestaurant	O
8	nuo	BookRestaurant	O
9	20	BookRestaurant	B-datetime
10	valandos	BookRestaurant	I-datetime
11	,	BookRestaurant	O
12	Belgiškame	BookRestaurant	B-restaurant_name
13	retorane	BookRestaurant	I-restaurant_name
14	,	BookRestaurant	O
15	Vilniaus	BookRestaurant	B-location
16	senamiestyje	BookRestaurant	I-location

# id: 214
# text: Staliuko 4 asmenims rezervacija, 5 km spinduliu nuo manęs, europietiška virtuvė, 19:00.
# intent: weather/find
1	Staliuko	BookRestaurant	O
2	4	BookRestaurant	B-location
3	asmenims	BookRestaurant	I-location
4	rezervacija	BookRestaurant	I-location
5	,	BookRestaurant	O
6	5	BookRestaurant	B-datetime
7	km	BookRestaurant	I-datetime
8	spinduliu	BookRestaurant	O
9	nuo	BookRestaurant	O
10	manęs	BookRestaurant	B-location
11	,	BookRestaurant	O
12	europietiška	BookRestaurant	B-location
13	virtuvė	BookRestaurant	I-location
14	,	BookRestaurant	O
15	19:00	BookRestaurant	B-datetime
16	.	BookRestaurant	O

# id: 215
# text: Staliukas restorane "Fokus" dviem žmonėm antradienį
# intent: BookRestaurant
1	Staliukas	BookRestaurant	O
2	restorane	BookRestaurant	O
3	"	BookRestaurant	O
4	Fokus	BookRestaurant	B-movie_name
5	"	BookRestaurant	O
6	dviem	BookRestaurant	B-datetime
7	žmonėm	BookRestaurant	I-datetime
8	antradienį	BookRestaurant	I-datetime

# id: 216
# text: Rezervuok staliuką trims šiandienai šeštai valandai vakaro restorane Fiorentino.
# intent: BookRestaurant
1	Rezervuok	BookRestaurant	O
2	staliuką	BookRestaurant	O
3	trims	BookRestaurant	O
4	šiandienai	BookRestaurant	B-cuisine
5	šeštai	BookRestaurant	B-location
6	valandai	BookRestaurant	I-location
7	vakaro	BookRestaurant	I-location
8	restorane	BookRestaurant	O
9	Fiorentino	BookRestaurant	B-location
10	.	BookRestaurant	O

# id: 217
# text: Užsakyk man staliuką šešiems asmenims liepos 14-tai Kauno centre, kuris turi vaikų žaidimo zoną
# intent: BookRestaurant
1	Užsakyk	BookRestaurant	O
2	man	BookRestaurant	O
3	staliuką	BookRestaurant	O
4	šešiems	BookRestaurant	B-datetime
5	asmenims	BookRestaurant	I-datetime
6	liepos	BookRestaurant	B-datetime
7	14-tai	BookRestaurant	I-datetime
8	Kauno	BookRestaurant	B-location
9	centre	BookRestaurant	I-location
10	,	BookRestaurant	O
11	kuris	BookRestaurant	O
12	turi	BookRestaurant	O
13	vaikų	BookRestaurant	B-datetime
14	žaidimo	BookRestaurant	O
15	zoną	BookRestaurant	O

# id: 218
# text: Po savaites norėčiau užsakyti staliuką keturėm  19 valandą kinų virtuvės patiekalai asorti netoli nuo namu iki 500 metrų.
# intent: SearchScreeningEvent
1	Po	BookRestaurant	B-datetime
2	savaites	BookRestaurant	I-datetime
3	norėčiau	BookRestaurant	O
4	užsakyti	BookRestaurant	O
5	staliuką	BookRestaurant	B-movie_name
6	keturėm	BookRestaurant	B-datetime
7	19	BookRestaurant	I-datetime
8	valandą	BookRestaurant	I-datetime
9	kinų	BookRestaurant	B-location
10	virtuvės	BookRestaurant	I-location
11	patiekalai	BookRestaurant	O
12	asorti	BookRestaurant	O
13	netoli	BookRestaurant	B-location
14	nuo	BookRestaurant	O
15	namu	BookRestaurant	O
16	iki	BookRestaurant	O
17	500	BookRestaurant	O
18	metrų	BookRestaurant	O
19	.	BookRestaurant	O

# id: 219
# text: Užsakyk staliuka dviems kur nors romantiškai Valentino dienai. 
# intent: PlayMusic
1	Užsakyk	BookRestaurant	O
2	staliuka	BookRestaurant	B-artist
3	dviems	BookRestaurant	B-album
4	kur	BookRestaurant	I-album
5	nors	BookRestaurant	I-album
6	romantiškai	BookRestaurant	I-album
7	Valentino	BookRestaurant	I-album
8	dienai	BookRestaurant	I-album
9	.	BookRestaurant	O

# id: 220
# text: Kur pavalgyti Vilniuje
# intent: BookRestaurant
1	Kur	BookRestaurant	O
2	pavalgyti	BookRestaurant	O
3	Vilniuje	BookRestaurant	B-location

# id: 221
# text: Itališkas restorans šiandien 19 val penkiems asmenims
# intent: BookRestaurant
1	Itališkas	BookRestaurant	B-cuisine
2	restorans	BookRestaurant	B-restaurant_type
3	šiandien	BookRestaurant	O
4	19	BookRestaurant	B-datetime
5	val	BookRestaurant	I-datetime
6	penkiems	BookRestaurant	I-datetime
7	asmenims	BookRestaurant	I-datetime

# id: 222
# text: Užrezervuok staliuką kiniečių restorane 3km atstumu nuo manęs, 3 žmonėms šiandien 14 valandai.
# intent: SearchScreeningEvent
1	Užrezervuok	BookRestaurant	O
2	staliuką	BookRestaurant	O
3	kiniečių	BookRestaurant	O
4	restorane	BookRestaurant	B-restaurant_type
5	3km	BookRestaurant	O
6	atstumu	BookRestaurant	O
7	nuo	BookRestaurant	O
8	manęs	BookRestaurant	O
9	,	BookRestaurant	O
10	3	BookRestaurant	B-location
11	žmonėms	BookRestaurant	O
12	šiandien	BookRestaurant	B-datetime
13	14	BookRestaurant	I-datetime
14	valandai	BookRestaurant	I-datetime
15	.	BookRestaurant	O

# id: 223
# text: Užrezervuok staliuką Amandus restorane  8 žmonėms 8 valandai
# intent: BookRestaurant
1	Užrezervuok	BookRestaurant	O
2	staliuką	BookRestaurant	O
3	Amandus	BookRestaurant	B-restaurant_name
4	restorane	BookRestaurant	I-restaurant_name
5	8	BookRestaurant	B-party_size_number
6	žmonėms	BookRestaurant	O
7	8	BookRestaurant	B-datetime
8	valandai	BookRestaurant	I-datetime

# id: 224
# text: 10 žmoniu lauke makaronų 19 val
# intent: BookRestaurant
1	10	BookRestaurant	O
2	žmoniu	BookRestaurant	O
3	lauke	BookRestaurant	O
4	makaronų	BookRestaurant	B-location
5	19	BookRestaurant	B-datetime
6	val	BookRestaurant	I-datetime

# id: 225
# text: Rezervuok staliuką dviems mcdonalds arčiausiai namų šeštadienį trečią.
# intent: BookRestaurant
1	Rezervuok	BookRestaurant	O
2	staliuką	BookRestaurant	O
3	dviems	BookRestaurant	B-location
4	mcdonalds	BookRestaurant	I-location
5	arčiausiai	BookRestaurant	I-location
6	namų	BookRestaurant	I-location
7	šeštadienį	BookRestaurant	B-datetime
8	trečią	BookRestaurant	I-datetime
9	.	BookRestaurant	O

# id: 226
# text: Užrezervuok vietą gimtadieniui picerijoje dvidešimt žmoniu
# intent: BookRestaurant
1	Užrezervuok	BookRestaurant	O
2	vietą	BookRestaurant	O
3	gimtadieniui	BookRestaurant	B-playlist
4	picerijoje	BookRestaurant	I-playlist
5	dvidešimt	BookRestaurant	B-entity_name
6	žmoniu	BookRestaurant	I-entity_name

# id: 227
# text: Užrezervuoti užupio picerijoje aštuoniems žmonėms šešta valandą penktadienį
# intent: weather/find
1	Užrezervuoti	BookRestaurant	O
2	užupio	BookRestaurant	O
3	picerijoje	BookRestaurant	O
4	aštuoniems	BookRestaurant	B-location
5	žmonėms	BookRestaurant	O
6	šešta	BookRestaurant	B-datetime
7	valandą	BookRestaurant	I-datetime
8	penktadienį	BookRestaurant	I-datetime

# id: 228
# text: Užsakyti stalą 10 žmonių, penktadienio vakarui, 19 h, Forto restorane, užkandžiai prie alaus, picos.
# intent: BookRestaurant
1	Užsakyti	BookRestaurant	O
2	stalą	BookRestaurant	O
3	10	BookRestaurant	O
4	žmonių	BookRestaurant	O
5	,	BookRestaurant	O
6	penktadienio	BookRestaurant	B-datetime
7	vakarui	BookRestaurant	O
8	,	BookRestaurant	O
9	19	BookRestaurant	B-datetime
10	h	BookRestaurant	I-datetime
11	,	BookRestaurant	O
12	Forto	BookRestaurant	B-location
13	restorane	BookRestaurant	I-location
14	,	BookRestaurant	O
15	užkandžiai	BookRestaurant	O
16	prie	BookRestaurant	O
17	alaus	BookRestaurant	O
18	,	BookRestaurant	O
19	picos	BookRestaurant	O
20	.	BookRestaurant	O

# id: 229
# text: Staliuko 2 asmenims rezervacija, 2 km spinduliu nuo manęs, korėjietiška virtuvė, 17:00.
# intent: weather/find
1	Staliuko	BookRestaurant	O
2	2	BookRestaurant	O
3	asmenims	BookRestaurant	O
4	rezervacija	BookRestaurant	B-restaurant_type
5	,	BookRestaurant	O
6	2	BookRestaurant	B-datetime
7	km	BookRestaurant	I-datetime
8	spinduliu	BookRestaurant	O
9	nuo	BookRestaurant	O
10	manęs	BookRestaurant	B-location
11	,	BookRestaurant	O
12	korėjietiška	BookRestaurant	B-location
13	virtuvė	BookRestaurant	I-location
14	,	BookRestaurant	O
15	17:00	BookRestaurant	B-datetime
16	.	BookRestaurant	O

# id: 230
# text: Ieškoti restorano Vilnius centre, penktadienio vakarą nuo 19 val šešiems žmonėms
# intent: BookRestaurant
1	Ieškoti	BookRestaurant	O
2	restorano	BookRestaurant	B-restaurant_type
3	Vilnius	BookRestaurant	B-location
4	centre	BookRestaurant	I-location
5	,	BookRestaurant	O
6	penktadienio	BookRestaurant	B-datetime
7	vakarą	BookRestaurant	O
8	nuo	BookRestaurant	O
9	19	BookRestaurant	B-datetime
10	val	BookRestaurant	I-datetime
11	šešiems	BookRestaurant	I-datetime
12	žmonėms	BookRestaurant	I-datetime

# id: 231
# text: Užsakyk staliuką dviems šiam vakarui miesto centre.
# intent: BookRestaurant
1	Užsakyk	BookRestaurant	O
2	staliuką	BookRestaurant	O
3	dviems	BookRestaurant	B-datetime
4	šiam	BookRestaurant	B-location
5	vakarui	BookRestaurant	I-location
6	miesto	BookRestaurant	I-location
7	centre	BookRestaurant	I-location
8	.	BookRestaurant	O

# id: 232
# text: Rezervuok keturiems asmenims staliukas alaus bare, įvertintą ne mažiau kaip 4, aplink Klaipėdą
# intent: BookRestaurant
1	Rezervuok	BookRestaurant	O
2	keturiems	BookRestaurant	B-datetime
3	asmenims	BookRestaurant	O
4	staliukas	BookRestaurant	O
5	alaus	BookRestaurant	O
6	bare	BookRestaurant	O
7	,	BookRestaurant	O
8	įvertintą	BookRestaurant	O
9	ne	BookRestaurant	O
10	mažiau	BookRestaurant	O
11	kaip	BookRestaurant	O
12	4	BookRestaurant	O
13	,	BookRestaurant	O
14	aplink	BookRestaurant	B-location
15	Klaipėdą	BookRestaurant	B-location

# id: 233
# text: Noriu atšvęsti jubiliejų restorane "Tomas" nuo 19 val iki uždarymo 25 žmones.
# intent: BookRestaurant
1	Noriu	BookRestaurant	O
2	atšvęsti	BookRestaurant	O
3	jubiliejų	BookRestaurant	B-datetime
4	restorane	BookRestaurant	B-restaurant_type
5	"	BookRestaurant	O
6	Tomas	BookRestaurant	B-location
7	"	BookRestaurant	O
8	nuo	BookRestaurant	O
9	19	BookRestaurant	B-datetime
10	val	BookRestaurant	I-datetime
11	iki	BookRestaurant	O
12	uždarymo	BookRestaurant	O
13	25	BookRestaurant	B-datetime
14	žmones	BookRestaurant	I-datetime
15	.	BookRestaurant	O

# id: 234
# text: Užsakyk penktadienio vakarui septintai staliuką keturiems kepsnių restorane.
# intent: BookRestaurant
1	Užsakyk	BookRestaurant	O
2	penktadienio	BookRestaurant	O
3	vakarui	BookRestaurant	O
4	septintai	BookRestaurant	B-datetime
5	staliuką	BookRestaurant	I-datetime
6	keturiems	BookRestaurant	I-datetime
7	kepsnių	BookRestaurant	I-datetime
8	restorane	BookRestaurant	O
9	.	BookRestaurant	O

# id: 235
# text: Kas pietums šiandien 1 km nuo manęs
# intent: weather/find
1	Kas	BookRestaurant	O
2	pietums	BookRestaurant	O
3	šiandien	BookRestaurant	O
4	1	BookRestaurant	B-location
5	km	BookRestaurant	I-location
6	nuo	BookRestaurant	O
7	manęs	BookRestaurant	O

# id: 236
# text: Noriu rezervuoti staliuką dviems vakarienei kitą antradienį Kauno mieste, septintai valandai vakaro.
# intent: weather/find
1	Noriu	BookRestaurant	O
2	rezervuoti	BookRestaurant	O
3	staliuką	BookRestaurant	O
4	dviems	BookRestaurant	O
5	vakarienei	BookRestaurant	O
6	kitą	BookRestaurant	B-datetime
7	antradienį	BookRestaurant	I-datetime
8	Kauno	BookRestaurant	B-location
9	mieste	BookRestaurant	I-location
10	,	BookRestaurant	O
11	septintai	BookRestaurant	B-datetime
12	valandai	BookRestaurant	I-datetime
13	vakaro	BookRestaurant	O
14	.	BookRestaurant	O

# id: 237
# text: Užrezervuok staliuką 2 žmonėms 6 valandai prie manęs
# intent: BookRestaurant
1	Užrezervuok	BookRestaurant	O
2	staliuką	BookRestaurant	O
3	2	BookRestaurant	B-location
4	žmonėms	BookRestaurant	O
5	6	BookRestaurant	B-datetime
6	valandai	BookRestaurant	I-datetime
7	prie	BookRestaurant	I-datetime
8	manęs	BookRestaurant	I-datetime

# id: 238
# text: 2 žmones 15:30 viduje norėsim steak
# intent: BookRestaurant
1	2	BookRestaurant	O
2	žmones	BookRestaurant	O
3	15:30	BookRestaurant	B-datetime
4	viduje	BookRestaurant	I-datetime
5	norėsim	BookRestaurant	B-served_dish
6	steak	BookRestaurant	I-served_dish

# id: 239
# text: Verslo pietus, ketvirtadienį, Vilniaus centre staliukas 5 - iems,  jūros gerybės, didkepsniai
# intent: SearchScreeningEvent
1	Verslo	BookRestaurant	O
2	pietus	BookRestaurant	B-datetime
3	,	BookRestaurant	I-datetime
4	ketvirtadienį	BookRestaurant	I-datetime
5	,	BookRestaurant	O
6	Vilniaus	BookRestaurant	B-location
7	centre	BookRestaurant	I-location
8	staliukas	BookRestaurant	O
9	5	BookRestaurant	B-datetime
10	-	BookRestaurant	I-datetime
11	iems	BookRestaurant	I-datetime
12	,	BookRestaurant	O
13	jūros	BookRestaurant	B-movie_name
14	gerybės	BookRestaurant	I-movie_name
15	,	BookRestaurant	O
16	didkepsniai	BookRestaurant	O

# id: 240
# text: užsakyk meksikietiškas restoranas Vilniuje, pagal reitingą ir geriausius atsiliepimus
# intent: BookRestaurant
1	užsakyk	BookRestaurant	O
2	meksikietiškas	BookRestaurant	B-cuisine
3	restoranas	BookRestaurant	B-restaurant_type
4	Vilniuje	BookRestaurant	B-location
5	,	BookRestaurant	O
6	pagal	BookRestaurant	O
7	reitingą	BookRestaurant	O
8	ir	BookRestaurant	O
9	geriausius	BookRestaurant	O
10	atsiliepimus	BookRestaurant	O

# id: 241
# text: Surask kiniško maisto restoraną  dviejų kilometrų spinduliu ir  užsakyk jame staliuką šešiems asmenis  šiam vakarui nuo šeštos valandos.
# intent: BookRestaurant
1	Surask	BookRestaurant	O
2	kiniško	BookRestaurant	B-cuisine
3	maisto	BookRestaurant	O
4	restoraną	BookRestaurant	O
5	dviejų	BookRestaurant	B-datetime
6	kilometrų	BookRestaurant	I-datetime
7	spinduliu	BookRestaurant	I-datetime
8	ir	BookRestaurant	O
9	užsakyk	BookRestaurant	O
10	jame	BookRestaurant	O
11	staliuką	BookRestaurant	O
12	šešiems	BookRestaurant	B-datetime
13	asmenis	BookRestaurant	I-datetime
14	šiam	BookRestaurant	B-datetime
15	vakarui	BookRestaurant	I-datetime
16	nuo	BookRestaurant	I-datetime
17	šeštos	BookRestaurant	I-datetime
18	valandos	BookRestaurant	I-datetime
19	.	BookRestaurant	O

# id: 242
# text: Rezervuok dviems kinietiško maisto restorane netoli manęs 
# intent: BookRestaurant
1	Rezervuok	BookRestaurant	O
2	dviems	BookRestaurant	O
3	kinietiško	BookRestaurant	B-restaurant_name
4	maisto	BookRestaurant	I-restaurant_name
5	restorane	BookRestaurant	B-restaurant_type
6	netoli	BookRestaurant	O
7	manęs	BookRestaurant	B-served_dish

# id: 243
# text: surasti dainą tina turnet i will
# intent: PlayMusic
1	surasti	PlayMusic	O
2	dainą	PlayMusic	B-artist
3	tina	PlayMusic	B-artist
4	turnet	PlayMusic	I-artist
5	i	PlayMusic	O
6	will	PlayMusic	O

# id: 244
# text: Groti, Sel As ziuriu i Tave pasauli
# intent: SearchCreativeWork
1	Groti	PlayMusic	B-object_name
2	,	PlayMusic	O
3	Sel	PlayMusic	B-movie_name
4	As	PlayMusic	I-movie_name
5	ziuriu	PlayMusic	I-movie_name
6	i	PlayMusic	O
7	Tave	PlayMusic	B-object_name
8	pasauli	PlayMusic	I-object_name

# id: 245
# text: Groti paskutinę dainą iš imagine dragons naujausio albumo.
# intent: PlayMusic
1	Groti	PlayMusic	O
2	paskutinę	PlayMusic	O
3	dainą	PlayMusic	B-music_item
4	iš	PlayMusic	O
5	imagine	PlayMusic	B-playlist
6	dragons	PlayMusic	I-playlist
7	naujausio	PlayMusic	O
8	albumo	PlayMusic	O
9	.	PlayMusic	O

# id: 246
# text: Įjungti m-1 grojamiausias
# intent: AddToPlaylist
1	Įjungti	PlayMusic	O
2	m-1	PlayMusic	B-entity_name
3	grojamiausias	PlayMusic	B-playlist

# id: 247
# text: Grok lengvą Jazz muziką sekančias dvi valandas
# intent: PlayMusic
1	Grok	PlayMusic	O
2	lengvą	PlayMusic	O
3	Jazz	PlayMusic	B-playlist
4	muziką	PlayMusic	O
5	sekančias	PlayMusic	B-datetime
6	dvi	PlayMusic	I-datetime
7	valandas	PlayMusic	I-datetime

# id: 248
# text: Paleisk country muzikos stiliaus dainų miksą per spotify
# intent: PlayMusic
1	Paleisk	PlayMusic	O
2	country	PlayMusic	B-genre
3	muzikos	PlayMusic	O
4	stiliaus	PlayMusic	O
5	dainų	PlayMusic	O
6	miksą	PlayMusic	O
7	per	PlayMusic	O
8	spotify	PlayMusic	B-service

# id: 249
# text: Užleisk “Midnights” grojaraštį per “Spotify”
# intent: PlayMusic
1	Užleisk	PlayMusic	O
2	“	PlayMusic	B-album
3	Midnights	PlayMusic	I-album
4	”	PlayMusic	I-album
5	grojaraštį	PlayMusic	O
6	per	PlayMusic	O
7	“	PlayMusic	B-playlist
8	Spotify	PlayMusic	B-service
9	”	PlayMusic	O

# id: 250
# text: Prašau paleisti populiariasią pop dainą spotify
# intent: AddToPlaylist
1	Prašau	PlayMusic	O
2	paleisti	PlayMusic	B-artist
3	populiariasią	PlayMusic	O
4	pop	PlayMusic	B-playlist
5	dainą	PlayMusic	I-playlist
6	spotify	PlayMusic	I-playlist

# id: 251
# text:  Per Spotify  the weekend muzika
# intent: PlayMusic
1	Per	PlayMusic	O
2	Spotify	PlayMusic	B-service
3	the	PlayMusic	O
4	weekend	PlayMusic	B-genre
5	muzika	PlayMusic	I-genre

# id: 252
# text: Paleisk the roop per spotify
# intent: AddToPlaylist
1	Paleisk	PlayMusic	B-artist
2	the	PlayMusic	I-artist
3	roop	PlayMusic	I-artist
4	per	PlayMusic	O
5	spotify	PlayMusic	B-service

# id: 253
# text: Pagrok daina believer
# intent: SearchCreativeWork
1	Pagrok	PlayMusic	B-artist
2	daina	PlayMusic	I-artist
3	believer	PlayMusic	O

# id: 254
# text: Užleisti midnights albuma per spotify
# intent: PlayMusic
1	Užleisti	PlayMusic	O
2	midnights	PlayMusic	B-playlist
3	albuma	PlayMusic	B-music_item
4	per	PlayMusic	O
5	spotify	PlayMusic	B-service

# id: 255
# text: Per Youtube paleisti, Fredy Mercury, we are the champions 
# intent: PlayMusic
1	Per	PlayMusic	O
2	Youtube	PlayMusic	B-service
3	paleisti	PlayMusic	B-artist
4	,	PlayMusic	O
5	Fredy	PlayMusic	B-artist
6	Mercury	PlayMusic	I-artist
7	,	PlayMusic	O
8	we	PlayMusic	O
9	are	PlayMusic	O
10	the	PlayMusic	O
11	champions	PlayMusic	O

# id: 256
# text: Surask ir grok 1990 metų stiliaus muziką per youtube
# intent: PlayMusic
1	Surask	PlayMusic	B-entity_name
2	ir	PlayMusic	I-entity_name
3	grok	PlayMusic	I-entity_name
4	1990	PlayMusic	B-datetime
5	metų	PlayMusic	O
6	stiliaus	PlayMusic	O
7	muziką	PlayMusic	O
8	per	PlayMusic	O
9	youtube	PlayMusic	B-service

# id: 257
# text: Groti šokių muziką 2023 metų
# intent: PlayMusic
1	Groti	PlayMusic	O
2	šokių	PlayMusic	B-genre
3	muziką	PlayMusic	O
4	2023	PlayMusic	B-datetime
5	metų	PlayMusic	I-datetime

# id: 258
# text: Per Spotify paleisk grojaraštį sportas
# intent: PlayMusic
1	Per	PlayMusic	O
2	Spotify	PlayMusic	B-service
3	paleisk	PlayMusic	B-track
4	grojaraštį	PlayMusic	I-track
5	sportas	PlayMusic	I-track

# id: 259
# text: Surasti paskutinį koncertą Pavaroti
# intent: PlayMusic
1	Surasti	PlayMusic	O
2	paskutinį	PlayMusic	O
3	koncertą	PlayMusic	O
4	Pavaroti	PlayMusic	B-album

# id: 260
# text: Įjungti žiedu valdovo garso takelį per spotify.
# intent: AddToPlaylist
1	Įjungti	PlayMusic	O
2	žiedu	PlayMusic	B-entity_name
3	valdovo	PlayMusic	I-entity_name
4	garso	PlayMusic	B-playlist
5	takelį	PlayMusic	I-playlist
6	per	PlayMusic	O
7	spotify	PlayMusic	B-service
8	.	PlayMusic	O

# id: 261
# text: Dua Lipa albumas
# intent: PlayMusic
1	Dua	PlayMusic	B-artist
2	Lipa	PlayMusic	I-artist
3	albumas	PlayMusic	O

# id: 262
# text: Noriu paklausyti Queen dainų
# intent: PlayMusic
1	Noriu	PlayMusic	O
2	paklausyti	PlayMusic	O
3	Queen	PlayMusic	B-playlist
4	dainų	PlayMusic	O

# id: 263
# text: Noriu klausytis elektrininės muzikos per spotify
# intent: PlayMusic
1	Noriu	PlayMusic	O
2	klausytis	PlayMusic	O
3	elektrininės	PlayMusic	B-playlist
4	muzikos	PlayMusic	O
5	per	PlayMusic	O
6	spotify	PlayMusic	B-service

# id: 264
# text: Užleisk “Summertime sadness” pagal Lana Del Rey per Spotify
# intent: PlayMusic
1	Užleisk	PlayMusic	O
2	“	PlayMusic	B-album
3	Summertime	PlayMusic	I-album
4	sadness	PlayMusic	I-album
5	”	PlayMusic	I-album
6	pagal	PlayMusic	O
7	Lana	PlayMusic	B-artist
8	Del	PlayMusic	I-artist
9	Rey	PlayMusic	I-artist
10	per	PlayMusic	O
11	Spotify	PlayMusic	B-service

# id: 265
# text: Noriu klausytis 90 metų dainų
# intent: PlayMusic
1	Noriu	PlayMusic	O
2	klausytis	PlayMusic	O
3	90	PlayMusic	B-datetime
4	metų	PlayMusic	I-datetime
5	dainų	PlayMusic	O

# id: 266
# text: Per spotify ariana grande muzika
# intent: PlayMusic
1	Per	PlayMusic	O
2	spotify	PlayMusic	B-service
3	ariana	PlayMusic	B-genre
4	grande	PlayMusic	I-genre
5	muzika	PlayMusic	I-genre

# id: 267
# text: Pagrok ką nors romantiško iš youtube.
# intent: PlayMusic
1	Pagrok	PlayMusic	O
2	ką	PlayMusic	O
3	nors	PlayMusic	O
4	romantiško	PlayMusic	B-condition_temperature
5	iš	PlayMusic	O
6	youtube	PlayMusic	B-service
7	.	PlayMusic	O

# id: 268
# text: Ijunk žaibo makvyno garso takelį
# intent: PlayMusic
1	Ijunk	PlayMusic	O
2	žaibo	PlayMusic	B-artist
3	makvyno	PlayMusic	I-artist
4	garso	PlayMusic	O
5	takelį	PlayMusic	O

# id: 269
# text: Užleisti dont stop me now pagal queen per spotify
# intent: AddToPlaylist
1	Užleisti	PlayMusic	O
2	dont	PlayMusic	B-entity_name
3	stop	PlayMusic	I-entity_name
4	me	PlayMusic	I-entity_name
5	now	PlayMusic	I-entity_name
6	pagal	PlayMusic	O
7	queen	PlayMusic	B-playlist
8	per	PlayMusic	O
9	spotify	PlayMusic	B-service

# id: 270
# text: Per Spotify groti, Baumila Kunigunda
# intent: PlayMusic
1	Per	PlayMusic	O
2	Spotify	PlayMusic	B-service
3	groti	PlayMusic	O
4	,	PlayMusic	O
5	Baumila	PlayMusic	B-artist
6	Kunigunda	PlayMusic	I-artist

# id: 271
# text: Geriausios pop 2022 metų dainos
# intent: PlayMusic
1	Geriausios	PlayMusic	O
2	pop	PlayMusic	O
3	2022	PlayMusic	B-datetime
4	metų	PlayMusic	I-datetime
5	dainos	PlayMusic	B-playlist

# id: 272
# text: Paleisti bet kurią atlikėjo Mamontovas dainą per media grotuvą.
# intent: PlayMusic
1	Paleisti	PlayMusic	O
2	bet	PlayMusic	O
3	kurią	PlayMusic	O
4	atlikėjo	PlayMusic	O
5	Mamontovas	PlayMusic	B-artist
6	dainą	PlayMusic	B-music_item
7	per	PlayMusic	O
8	media	PlayMusic	B-artist
9	grotuvą	PlayMusic	I-artist
10	.	PlayMusic	O

# id: 273
# text: Paleisk ką nors iš two steps from hell
# intent: SearchCreativeWork
1	Paleisk	PlayMusic	O
2	ką	PlayMusic	O
3	nors	PlayMusic	O
4	iš	PlayMusic	O
5	two	PlayMusic	B-movie_name
6	steps	PlayMusic	I-movie_name
7	from	PlayMusic	I-movie_name
8	hell	PlayMusic	I-movie_name

# id: 274
# text: Norėčiau paklausyti ramios klasikines muzikos  iš čekalino repertuaro
# intent: PlayMusic
1	Norėčiau	PlayMusic	O
2	paklausyti	PlayMusic	O
3	ramios	PlayMusic	O
4	klasikines	PlayMusic	B-playlist
5	muzikos	PlayMusic	O
6	iš	PlayMusic	O
7	čekalino	PlayMusic	B-genre
8	repertuaro	PlayMusic	O

# id: 275
# text: Surasti ir groti daina dance dance dance with my hands hands hands.
# intent: PlayMusic
1	Surasti	PlayMusic	B-track
2	ir	PlayMusic	I-track
3	groti	PlayMusic	I-track
4	daina	PlayMusic	I-track
5	dance	PlayMusic	O
6	dance	PlayMusic	O
7	dance	PlayMusic	O
8	with	PlayMusic	O
9	my	PlayMusic	B-artist
10	hands	PlayMusic	I-artist
11	hands	PlayMusic	I-artist
12	hands	PlayMusic	I-artist
13	.	PlayMusic	O

# id: 276
# text: Roko baladės
# intent: PlayMusic
1	Roko	PlayMusic	B-genre
2	baladės	PlayMusic	B-playlist

# id: 277
# text: Grok Juoda Orchideja keturis kartus
# intent: BookRestaurant
1	Grok	PlayMusic	B-artist
2	Juoda	PlayMusic	I-artist
3	Orchideja	PlayMusic	I-artist
4	keturis	PlayMusic	B-datetime
5	kartus	PlayMusic	O

# id: 278
# text: Man reikia geriausių 90s muzikos dainų per apple music.
# intent: PlayMusic
1	Man	PlayMusic	O
2	reikia	PlayMusic	O
3	geriausių	PlayMusic	O
4	90s	PlayMusic	B-playlist
5	muzikos	PlayMusic	I-playlist
6	dainų	PlayMusic	O
7	per	PlayMusic	O
8	apple	PlayMusic	B-genre
9	music	PlayMusic	O
10	.	PlayMusic	O

# id: 279
# text: Užleisk “Dont stop me now” pagal Queen per “Spotify”
# intent: PlayMusic
1	Užleisk	PlayMusic	O
2	“	PlayMusic	O
3	Dont	PlayMusic	O
4	stop	PlayMusic	O
5	me	PlayMusic	O
6	now	PlayMusic	B-datetime
7	”	PlayMusic	O
8	pagal	PlayMusic	O
9	Queen	PlayMusic	B-playlist
10	per	PlayMusic	O
11	“	PlayMusic	O
12	Spotify	PlayMusic	B-service
13	”	PlayMusic	O

# id: 280
# text: Per spotify saulio pliusaičio muzika
# intent: PlayMusic
1	Per	PlayMusic	O
2	spotify	PlayMusic	B-service
3	saulio	PlayMusic	B-artist
4	pliusaičio	PlayMusic	I-artist
5	muzika	PlayMusic	O

# id: 281
# text: įjunk iš kažkokio filmo roko muzika
# intent: PlayMusic
1	įjunk	PlayMusic	O
2	iš	PlayMusic	O
3	kažkokio	PlayMusic	O
4	filmo	PlayMusic	O
5	roko	PlayMusic	B-genre
6	muzika	PlayMusic	O

# id: 282
# text: Per Youtube paliesti Džordana, Nemylejau Tavęs
# intent: PlayMusic
1	Per	PlayMusic	O
2	Youtube	PlayMusic	B-service
3	paliesti	PlayMusic	O
4	Džordana	PlayMusic	B-track
5	,	PlayMusic	B-track
6	Nemylejau	PlayMusic	I-track
7	Tavęs	PlayMusic	I-track

# id: 283
# text: Kesha muzikos albumai
# intent: PlayMusic
1	Kesha	PlayMusic	B-datetime
2	muzikos	PlayMusic	O
3	albumai	PlayMusic	O

# id: 284
# text: Groti rap stiliaus dainas.
# intent: PlayMusic
1	Groti	PlayMusic	O
2	rap	PlayMusic	B-genre
3	stiliaus	PlayMusic	O
4	dainas	PlayMusic	B-music_item
5	.	PlayMusic	O

# id: 285
# text: Grok bethoveno penktąją simfoniją
# intent: PlayMusic
1	Grok	PlayMusic	B-artist
2	bethoveno	PlayMusic	I-artist
3	penktąją	PlayMusic	O
4	simfoniją	PlayMusic	B-music_item

# id: 286
# text: Parinkti linksmą šokių muziką dabartinių top atlikėjų 
# intent: PlayMusic
1	Parinkti	PlayMusic	O
2	linksmą	PlayMusic	B-entity_name
3	šokių	PlayMusic	I-entity_name
4	muziką	PlayMusic	O
5	dabartinių	PlayMusic	B-playlist
6	top	PlayMusic	I-playlist
7	atlikėjų	PlayMusic	O

# id: 287
# text: Barako obamos biografijai duoti keturis balus is penkių.
# intent: SearchCreativeWork
1	Barako	RateBook	B-object_name
2	obamos	RateBook	I-object_name
3	biografijai	RateBook	O
4	duoti	RateBook	O
5	keturis	RateBook	B-object_name
6	balus	RateBook	I-object_name
7	is	RateBook	I-object_name
8	penkių	RateBook	I-object_name
9	.	RateBook	O

# id: 288
# text: Prasau ivertinti knyga "Kaip as ismokau gyventi" penkiais
# intent: SearchCreativeWork
1	Prasau	RateBook	B-artist
2	ivertinti	RateBook	I-artist
3	knyga	RateBook	I-artist
4	"	RateBook	O
5	Kaip	RateBook	B-object_name
6	as	RateBook	I-object_name
7	ismokau	RateBook	I-object_name
8	gyventi	RateBook	I-object_name
9	"	RateBook	O
10	penkiais	RateBook	O

# id: 289
# text: Vertinu Žiedų valdovo trilogija 10 balų iš 10.
# intent: RateBook
1	Vertinu	RateBook	O
2	Žiedų	RateBook	B-object_name
3	valdovo	RateBook	I-object_name
4	trilogija	RateBook	I-object_name
5	10	RateBook	B-rating_value
6	balų	RateBook	B-rating_unit
7	iš	RateBook	O
8	10	RateBook	B-best_rating
9	.	RateBook	O

# id: 290
# text: Duok knygų serijai “Liūtės daina” 10 iš 10
# intent: RateBook
1	Duok	RateBook	O
2	knygų	RateBook	O
3	serijai	RateBook	O
4	“	RateBook	B-object_name
5	Liūtės	RateBook	I-object_name
6	daina	RateBook	I-object_name
7	”	RateBook	O
8	10	RateBook	B-rating_value
9	iš	RateBook	O
10	10	RateBook	B-best_rating

# id: 291
# text: Įvertink knygą Balta drobulė auščiausiu įvertinimu.
# intent: SearchCreativeWork
1	Įvertink	RateBook	O
2	knygą	RateBook	B-object_type
3	Balta	RateBook	B-object_name
4	drobulė	RateBook	I-object_name
5	auščiausiu	RateBook	I-object_name
6	įvertinimu	RateBook	I-object_name
7	.	RateBook	O

# id: 292
# text: Ivertink visas Hario poterio knygas 9 balu is 10
# intent: BookRestaurant
1	Ivertink	RateBook	O
2	visas	RateBook	O
3	Hario	RateBook	B-location
4	poterio	RateBook	I-location
5	knygas	RateBook	O
6	9	RateBook	B-datetime
7	balu	RateBook	O
8	is	RateBook	O
9	10	RateBook	O

# id: 293
# text: Inertiškai knygų serija liūtas duok 10 is 10
# intent: RateBook
1	Inertiškai	RateBook	B-object_name
2	knygų	RateBook	B-object_type
3	serija	RateBook	B-object_part_of_series_type
4	liūtas	RateBook	O
5	duok	RateBook	O
6	10	RateBook	O
7	is	RateBook	O
8	10	RateBook	B-rating_value

# id: 294
# text: Haris Poteris, tamsos kambarys, 10 balu
# intent: BookRestaurant
1	Haris	RateBook	B-restaurant_name
2	Poteris	RateBook	I-restaurant_name
3	,	RateBook	I-restaurant_name
4	tamsos	RateBook	I-restaurant_name
5	kambarys	RateBook	I-restaurant_name
6	,	RateBook	O
7	10	RateBook	B-datetime
8	balu	RateBook	I-datetime

# id: 295
# text: Įvertink skaitytą knygą 10 balų vertinimo sistema.
# intent: PlayMusic
1	Įvertink	RateBook	O
2	skaitytą	RateBook	O
3	knygą	RateBook	O
4	10	RateBook	O
5	balų	RateBook	B-playlist
6	vertinimo	RateBook	O
7	sistema	RateBook	O
8	.	RateBook	O

# id: 296
# text: Įvertink perkaitytą knygą  "Haris poteris"  penkiom žvaigždutėmis
# intent: SearchCreativeWork
1	Įvertink	RateBook	O
2	perkaitytą	RateBook	O
3	knygą	RateBook	B-object_type
4	"	RateBook	O
5	Haris	RateBook	B-object_name
6	poteris	RateBook	I-object_name
7	"	RateBook	O
8	penkiom	RateBook	B-object_name
9	žvaigždutėmis	RateBook	I-object_name

# id: 297
# text: Rašytojo Hugo knygą Paryžiaus katedra vertinu penkiais balais iš dešimties.
# intent: SearchCreativeWork
1	Rašytojo	RateBook	O
2	Hugo	RateBook	B-artist
3	knygą	RateBook	O
4	Paryžiaus	RateBook	B-album
5	katedra	RateBook	I-album
6	vertinu	RateBook	O
7	penkiais	RateBook	B-datetime
8	balais	RateBook	I-datetime
9	iš	RateBook	I-datetime
10	dešimties	RateBook	I-datetime
11	.	RateBook	O

# id: 298
# text: Žiedų valdovo trilogiją įvertink 5 žvaigždutėmis iš 5
# intent: RateBook
1	Žiedų	RateBook	B-object_name
2	valdovo	RateBook	I-object_name
3	trilogiją	RateBook	B-object_part_of_series_type
4	įvertink	RateBook	O
5	5	RateBook	B-rating_value
6	žvaigždutėmis	RateBook	B-rating_unit
7	iš	RateBook	O
8	5	RateBook	B-rating_value

# id: 299
# text: Parodyk 2023 metu Dior kolekcijos drabuziu modelius. 
# intent: SearchScreeningEvent
1	Parodyk	SearchCreativeWork	O
2	2023	SearchCreativeWork	B-datetime
3	metu	SearchCreativeWork	O
4	Dior	SearchCreativeWork	B-location
5	kolekcijos	SearchCreativeWork	I-location
6	drabuziu	SearchCreativeWork	O
7	modelius	SearchCreativeWork	O
8	.	SearchCreativeWork	O

# id: 300
# text: Surask “Karybų piratai” filmą
# intent: SearchCreativeWork
1	Surask	SearchCreativeWork	O
2	“	SearchCreativeWork	B-object_name
3	Karybų	SearchCreativeWork	I-object_name
4	piratai	SearchCreativeWork	I-object_name
5	”	SearchCreativeWork	I-object_name
6	filmą	SearchCreativeWork	B-movie_type

# id: 301
# text: Rask vangogo saulėgrąžas.
# intent: weather/find
1	Rask	SearchCreativeWork	O
2	vangogo	SearchCreativeWork	B-served_dish
3	saulėgrąžas	SearchCreativeWork	B-weather/attribute
4	.	SearchCreativeWork	O

# id: 302
# text: Surask filmo ratai 3 kaip atrodo zaibo makvyno draugas.
# intent: SearchScreeningEvent
1	Surask	SearchCreativeWork	O
2	filmo	SearchCreativeWork	O
3	ratai	SearchCreativeWork	O
4	3	SearchCreativeWork	B-rating_value
5	kaip	SearchCreativeWork	O
6	atrodo	SearchCreativeWork	O
7	zaibo	SearchCreativeWork	B-movie_name
8	makvyno	SearchCreativeWork	I-movie_name
9	draugas	SearchCreativeWork	I-movie_name
10	.	SearchCreativeWork	O

# id: 303
# text: Rask anonsą Karibų piratai
# intent: SearchCreativeWork
1	Rask	SearchCreativeWork	O
2	anonsą	SearchCreativeWork	O
3	Karibų	SearchCreativeWork	B-object_name
4	piratai	SearchCreativeWork	I-object_name

# id: 304
# text: Netflikse, rasti filma Matrica, 1 dali
# intent: RateBook
1	Netflikse	SearchCreativeWork	O
2	,	SearchCreativeWork	O
3	rasti	SearchCreativeWork	O
4	filma	SearchCreativeWork	B-movie_type
5	Matrica	SearchCreativeWork	B-object_name
6	,	SearchCreativeWork	O
7	1	SearchCreativeWork	B-datetime
8	dali	SearchCreativeWork	I-datetime

# id: 305
# text: Surask filmą Neliečiamieji.
# intent: SearchCreativeWork
1	Surask	SearchCreativeWork	O
2	filmą	SearchCreativeWork	O
3	Neliečiamieji	SearchCreativeWork	B-object_name
4	.	SearchCreativeWork	O

# id: 306
# text: Surask fantastinį filmą lietuvių kalba 2023 metų laidos
# intent: SearchScreeningEvent
1	Surask	SearchCreativeWork	O
2	fantastinį	SearchCreativeWork	O
3	filmą	SearchCreativeWork	O
4	lietuvių	SearchCreativeWork	O
5	kalba	SearchCreativeWork	O
6	2023	SearchCreativeWork	B-datetime
7	metų	SearchCreativeWork	I-datetime
8	laidos	SearchCreativeWork	O

# id: 307
# text: Surask šiais metais  geriausią reitingą turinti fantastinį romaną.
# intent: SearchCreativeWork
1	Surask	SearchCreativeWork	O
2	šiais	SearchCreativeWork	B-datetime
3	metais	SearchCreativeWork	I-datetime
4	geriausią	SearchCreativeWork	O
5	reitingą	SearchCreativeWork	O
6	turinti	SearchCreativeWork	O
7	fantastinį	SearchCreativeWork	B-genre
8	romaną	SearchCreativeWork	B-music_item
9	.	SearchCreativeWork	O

# id: 308
# text: Surask Mone žymiausią paveiklą
# intent: SearchScreeningEvent
1	Surask	SearchCreativeWork	B-movie_name
2	Mone	SearchCreativeWork	I-movie_name
3	žymiausią	SearchCreativeWork	O
4	paveiklą	SearchCreativeWork	O

# id: 309
# text: Noriu surasti Fridos Kalos autoportretą su palaidais plaukais  
# intent: BookRestaurant
1	Noriu	SearchCreativeWork	O
2	surasti	SearchCreativeWork	O
3	Fridos	SearchCreativeWork	B-artist
4	Kalos	SearchCreativeWork	I-artist
5	autoportretą	SearchCreativeWork	B-track
6	su	SearchCreativeWork	B-album
7	palaidais	SearchCreativeWork	I-album
8	plaukais	SearchCreativeWork	I-album

# id: 310
# text: parodyk vilniuje laikus sekamadieni drama
# intent: PlayMusic
1	parodyk	SearchScreeningEvent	O
2	vilniuje	SearchScreeningEvent	O
3	laikus	SearchScreeningEvent	O
4	sekamadieni	SearchScreeningEvent	B-genre
5	drama	SearchScreeningEvent	B-music_item

# id: 311
# text: Kuriuose vilniaus kino teatruose dar rodo filma Avataras?
# intent: SearchScreeningEvent
1	Kuriuose	SearchScreeningEvent	O
2	vilniaus	SearchScreeningEvent	O
3	kino	SearchScreeningEvent	B-object_location_type
4	teatruose	SearchScreeningEvent	O
5	dar	SearchScreeningEvent	O
6	rodo	SearchScreeningEvent	O
7	filma	SearchScreeningEvent	B-movie_type
8	Avataras	SearchScreeningEvent	B-movie_name
9	?	SearchScreeningEvent	O

# id: 312
# text: Kokie rodomi filmai šiuo metu? 
# intent: SearchScreeningEvent
1	Kokie	SearchScreeningEvent	O
2	rodomi	SearchScreeningEvent	O
3	filmai	SearchScreeningEvent	B-movie_type
4	šiuo	SearchScreeningEvent	B-datetime
5	metu	SearchScreeningEvent	I-datetime
6	?	SearchScreeningEvent	O

# id: 313
# text: Kur ir kada šiandien rodo filmą Avataras 2
# intent: SearchCreativeWork
1	Kur	SearchScreeningEvent	O
2	ir	SearchScreeningEvent	O
3	kada	SearchScreeningEvent	O
4	šiandien	SearchScreeningEvent	O
5	rodo	SearchScreeningEvent	O
6	filmą	SearchScreeningEvent	O
7	Avataras	SearchScreeningEvent	B-object_name
8	2	SearchScreeningEvent	I-object_name

# id: 314
# text: Kokie siaubo filmai šiuo metu rodomi Vilniuje
# intent: SearchScreeningEvent
1	Kokie	SearchScreeningEvent	O
2	siaubo	SearchScreeningEvent	O
3	filmai	SearchScreeningEvent	O
4	šiuo	SearchScreeningEvent	O
5	metu	SearchScreeningEvent	O
6	rodomi	SearchScreeningEvent	O
7	Vilniuje	SearchScreeningEvent	B-location

# id: 315
# text: Surask veiksmo filmą “Apollo” kine 17:00 valandą
# intent: SearchScreeningEvent
1	Surask	SearchScreeningEvent	O
2	veiksmo	SearchScreeningEvent	O
3	filmą	SearchScreeningEvent	O
4	“	SearchScreeningEvent	B-movie_name
5	Apollo	SearchScreeningEvent	I-movie_name
6	”	SearchScreeningEvent	I-movie_name
7	kine	SearchScreeningEvent	O
8	17:00	SearchScreeningEvent	B-datetime
9	valandą	SearchScreeningEvent	I-datetime

# id: 316
# text: Kokius filmus šiandien rodo nuo 19:00 Vingio forum cinemas kino teatre?
# intent: SearchScreeningEvent
1	Kokius	SearchScreeningEvent	O
2	filmus	SearchScreeningEvent	B-movie_type
3	šiandien	SearchScreeningEvent	O
4	rodo	SearchScreeningEvent	O
5	nuo	SearchScreeningEvent	O
6	19:00	SearchScreeningEvent	B-datetime
7	Vingio	SearchScreeningEvent	B-location
8	forum	SearchScreeningEvent	I-location
9	cinemas	SearchScreeningEvent	I-location
10	kino	SearchScreeningEvent	B-object_location_type
11	teatre	SearchScreeningEvent	I-object_location_type
12	?	SearchScreeningEvent	O

# id: 317
# text: Kokius filmus rodo kinoteatre? 
# intent: SearchScreeningEvent
1	Kokius	SearchScreeningEvent	O
2	filmus	SearchScreeningEvent	B-movie_type
3	rodo	SearchScreeningEvent	O
4	kinoteatre	SearchScreeningEvent	B-object_location_type
5	?	SearchScreeningEvent	O

# id: 318
# text: Kada rodo šita filmą šiandien
# intent: SearchScreeningEvent
1	Kada	SearchScreeningEvent	O
2	rodo	SearchScreeningEvent	O
3	šita	SearchScreeningEvent	O
4	filmą	SearchScreeningEvent	O
5	šiandien	SearchScreeningEvent	B-datetime

# id: 319
# text: Rask komediją arčiausiai namų šiandien nuo trečios.
# intent: SearchCreativeWork
1	Rask	SearchScreeningEvent	O
2	komediją	SearchScreeningEvent	B-object_part_of_series_type
3	arčiausiai	SearchScreeningEvent	B-object_name
4	namų	SearchScreeningEvent	I-object_name
5	šiandien	SearchScreeningEvent	B-datetime
6	nuo	SearchScreeningEvent	I-datetime
7	trečios	SearchScreeningEvent	I-datetime
8	.	SearchScreeningEvent	O

# id: 320
# text: Kokius filmus rodo Akropolio kino teatras rytoj nuo penktos iki astuntos
# intent: SearchScreeningEvent
1	Kokius	SearchScreeningEvent	O
2	filmus	SearchScreeningEvent	B-movie_type
3	rodo	SearchScreeningEvent	O
4	Akropolio	SearchScreeningEvent	B-location
5	kino	SearchScreeningEvent	B-object_location_type
6	teatras	SearchScreeningEvent	I-object_location_type
7	rytoj	SearchScreeningEvent	B-datetime
8	nuo	SearchScreeningEvent	I-datetime
9	penktos	SearchScreeningEvent	I-datetime
10	iki	SearchScreeningEvent	I-datetime
11	astuntos	SearchScreeningEvent	I-datetime

# id: 321
# text: Surasti veiksmo filmą penktadienį 18 val forum cinemas kino teatre.
# intent: SearchScreeningEvent
1	Surasti	SearchScreeningEvent	O
2	veiksmo	SearchScreeningEvent	O
3	filmą	SearchScreeningEvent	O
4	penktadienį	SearchScreeningEvent	B-datetime
5	18	SearchScreeningEvent	B-datetime
6	val	SearchScreeningEvent	I-datetime
7	forum	SearchScreeningEvent	I-datetime
8	cinemas	SearchScreeningEvent	I-datetime
9	kino	SearchScreeningEvent	B-object_location_type
10	teatre	SearchScreeningEvent	I-object_location_type
11	.	SearchScreeningEvent	O

# id: 322
# text: Forum Cinema Akropolis, ši penktadieni vakare nuo 18 h, veiksmo filmas
# intent: SearchScreeningEvent
1	Forum	SearchScreeningEvent	B-location
2	Cinema	SearchScreeningEvent	I-location
3	Akropolis	SearchScreeningEvent	I-location
4	,	SearchScreeningEvent	O
5	ši	SearchScreeningEvent	O
6	penktadieni	SearchScreeningEvent	B-datetime
7	vakare	SearchScreeningEvent	O
8	nuo	SearchScreeningEvent	O
9	18	SearchScreeningEvent	B-datetime
10	h	SearchScreeningEvent	I-datetime
11	,	SearchScreeningEvent	O
12	veiksmo	SearchScreeningEvent	O
13	filmas	SearchScreeningEvent	B-movie_type

# id: 323
# text: Surask filmo seansą, Vingio kino teatre nuo 16 valandos.
# intent: SearchScreeningEvent
1	Surask	SearchScreeningEvent	O
2	filmo	SearchScreeningEvent	O
3	seansą	SearchScreeningEvent	O
4	,	SearchScreeningEvent	O
5	Vingio	SearchScreeningEvent	B-location
6	kino	SearchScreeningEvent	B-object_location_type
7	teatre	SearchScreeningEvent	I-object_location_type
8	nuo	SearchScreeningEvent	O
9	16	SearchScreeningEvent	B-datetime
10	valandos	SearchScreeningEvent	I-datetime
11	.	SearchScreeningEvent	O

# id: 324
# text: Surasti filmą Vilniaus kinoteatre šį penktadienį nuo 18 val.
# intent: SearchScreeningEvent
1	Surasti	SearchScreeningEvent	O
2	filmą	SearchScreeningEvent	O
3	Vilniaus	SearchScreeningEvent	B-location
4	kinoteatre	SearchScreeningEvent	I-location
5	šį	SearchScreeningEvent	B-datetime
6	penktadienį	SearchScreeningEvent	I-datetime
7	nuo	SearchScreeningEvent	O
8	18	SearchScreeningEvent	B-datetime
9	val	SearchScreeningEvent	I-datetime
10	.	SearchScreeningEvent	I-datetime

# id: 325
# text: Surask, kuriame kinoteatre 5 kilometrų spinduliu ir kada rodomas filmas Avataras.
# intent: SearchScreeningEvent
1	Surask	SearchScreeningEvent	O
2	,	SearchScreeningEvent	O
3	kuriame	SearchScreeningEvent	O
4	kinoteatre	SearchScreeningEvent	O
5	5	SearchScreeningEvent	B-datetime
6	kilometrų	SearchScreeningEvent	I-datetime
7	spinduliu	SearchScreeningEvent	I-datetime
8	ir	SearchScreeningEvent	O
9	kada	SearchScreeningEvent	O
10	rodomas	SearchScreeningEvent	O
11	filmas	SearchScreeningEvent	B-movie_type
12	Avataras	SearchScreeningEvent	B-movie_name
13	.	SearchScreeningEvent	O

# id: 326
# text: Kur ir kokie arčiausiai manęs rodomi animaciniai filmai
# intent: SearchScreeningEvent
1	Kur	SearchScreeningEvent	O
2	ir	SearchScreeningEvent	O
3	kokie	SearchScreeningEvent	O
4	arčiausiai	SearchScreeningEvent	O
5	manęs	SearchScreeningEvent	O
6	rodomi	SearchScreeningEvent	O
7	animaciniai	SearchScreeningEvent	B-movie_type
8	filmai	SearchScreeningEvent	B-movie_type

# id: 327
# text: Kur ir kokie arčiausiai manęs rodomi animaciniai filmai
# intent: SearchScreeningEvent
1	Kur	SearchScreeningEvent	O
2	ir	SearchScreeningEvent	O
3	kokie	SearchScreeningEvent	O
4	arčiausiai	SearchScreeningEvent	O
5	manęs	SearchScreeningEvent	O
6	rodomi	SearchScreeningEvent	O
7	animaciniai	SearchScreeningEvent	B-movie_type
8	filmai	SearchScreeningEvent	B-movie_type

